{
  "id_query": "20929748",
  "total": 16193,
  "total_current": 200,
  "max_score": 54.99379,
  "origin_question": "MÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ cháº¥m nÃ¢u trÃªn mÃ  hÃ¬nh lÃ m sao cho háº¿t mÃ¡y cÃ²n báº£o hÃ nh",
  "hits": [
    {
      "score": 24.36451,
      "id": "26143451",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho mÃ¬nh há»i mua mÃ¡y cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh, mÃ  bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m vÃ   á»©ng trÃªn vá» mÃ¡y cÃ³ váº¿t cháº§y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c cháº¥p nháº­n báº£o hÃ nh khÃ´ng????",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡. Anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ghÃ© siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªnÂ  bÃªn emÂ  kiá»ƒm tra vÃ  thÃ´ng tin chi tiáº¿t giÃºp anh.Â ChÃ¢n thÃ nh cáº£m Æ¡n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.549873,
      "id": "23050703",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em vá»«a bá»‹ liá»‡t cáº£m biáº¿n vÃ¢n tay . VÃ  mÃ¡y cÃ²n báº£o hÃ nh thÃ¬ pháº£i lÃ m sao ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Do Ä‘Ã¢y lÃ  vá» pháº§n cá»©ng nÃªn bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n cÃ¡ch giÃ¡n tiáº¿p qua Comment Ä‘Æ°á»£c, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©. Tá»‘t nháº¥t báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra Trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y vÃ  Ä‘Æ°a ra cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.146887,
      "id": "21083914",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mik mua mÃ¡y má»›i mÃ  Ä‘áº¿n 11 6 Ä‘Ã£ háº¿t báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n anh cho em xin thÃ´ng tin lÃ  anh kiá»ƒm tra thÃ´ng tin á»Ÿ Ä‘Ã¢u mÃ  mÃ¡y háº¿t báº£o hÃ nh váº­y áº¡?Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.038477,
      "id": "21878151",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh cÃ³ Ä‘iá»ƒm cháº¿t trÃªn mÃ n hÃ¬nh cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh ko váº­y ad??",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n pháº£i chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh HÃ£ng Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra thÃ¬ má»›i xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c Lá»—i nÃ y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh khÃ´ng anh nha. Anh hÃ£y liÃªn há»‡ Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh HÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.920334,
      "id": "28111384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho em há»i mÃ¡y em bá»‹ há»Ÿ ron mÃ n hÃ¬nh váº­y bÃªn mÃ¬nh cÃ³ sá»­a ko áº¡? MÃ¡y em cÃ²n báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a cho táº¥t cáº£ cÃ¡c sáº£n pháº©m áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t bÃªn em gá»­i hÃ£ng sá»­a chá»¯a giÃºp anh. Thá»i gian nháº­n mÃ¡y sáº½ thÃ´ng bÃ¡o cá»¥ thá»ƒ vá»›i anh sau áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.500706,
      "id": "24659220",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh v váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh pk náº¿u báº£o hÃ nh thÃ¬ mÃ¬nh mang ra tháº¿ giá»›i Ä‘i dá»™ng Ä‘c ko mÃ  mÃ¡y nÃ y lÃ  mÃ¡y J/A",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Â Ráº¥t tiáº¿c náº¿u mÃ¡y chá»‹ khÃ´ng mua á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em khÃ´ng kiá»ƒm tra báº£o hÃ nh cho chá»‹ Ä‘Æ°á»£c áº¡, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ chá»‹ nha!ThÃ¢n gá»­i chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.678553,
      "id": "25831162",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ thay mÃ n hÃ¬nh lÃ  bao nhiÃªu tiá»n áº¡ mÃ¡y cÃ²n báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn siÃªu thá»‹ em khÃ´ng há»— trá»£ sá»¯a chá»¯a, thay tháº¿ nÃªn chÆ°a thá»ƒ bÃ¡o giÃ¡ Ä‘Æ°á»£c áº¡, anh cÃ³ thá»ƒ gá»i liÃªn há»‡ Trung tÃ¢m hÃ£ng Ä‘á»ƒ biáº¿t thÃªm thÃ´ng tin vá» giÃ¡, náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh chuyá»ƒn sáº£n pháº©m lÃªn Trung tÃ¢m hÃ£ng báº£o hÃ nh cho anh nhÃ©,ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.603436,
      "id": "20175508",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua mÃ¡y háº¿t báº£o hÃ nh chÃ­nh hÃ£ng thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh PhÃºKhi mÃ¡y háº¿t háº¡n báº£o hÃ nh thÃ¬ ráº¥t tiáº¿c lÃ  khÃ´ng cÃ²n Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh anh nha, khi Ä‘Ã³ anh chá»‰ cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n Ä‘á»ƒ thay tháº¿ sá»­a chá»¯a nhÆ°ng máº¥t phÃ­ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.57913,
      "id": "27695935",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone 6 mÃ¬nh báº£o hÃ nh lÃ¢u rá»“i mÃ  sao khÃ´ng tháº¥y há»“i Ã¢m gÃ¬ háº¿t áº¡....kiá»ƒm tra giÃ¹m mjnh. xxxx5031686",
      "answer": "ChÃ o anh!Dáº¡ em kiá»ƒm tra tháº¥y t",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.145605,
      "id": "23035139",
      "field_search": "question",
      "question": "E lÃ m roi mÃ¡y.bgio mÃ¡y bá»‹ cong bÃªn mÃ¬nh cÃ³ báº£o hÃ nh hay sua chá»¯a ko áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a nha anh.Â Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng sá»¯a chá»¯a. Sau Ä‘Ã³ hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ cho anh.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.07458,
      "id": "24411699",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y t xem má»™t sá»‘ video trÃªn face xuáº¥t hiá»‡n sá»c xanh á»Ÿ cáº¡nh video. MÃ¡y cÃ²n báº£o hÃ nh 6 thÃ¡ng. Lá»—i nhÆ° v cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh ko vÃ  báº£o hÃ nh tháº¿ nÃ o áº¡. Sá»c chá»‰ xuáº¥t hiá»‡n á»Ÿ má»™t sá»‘ video trÃªn face chá»© ko cÃ³ trÃªn mÃ n hÃ¬nh.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ khi báº¡n xem phim trÃªn Youtube hoáº·c google thÃ¬ cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng tÆ°Æ¡ng tá»± khÃ´ng váº­y áº¡; báº¡n thá»­ cáº­p nháº­t láº¡i hoáº·c xÃ³a facebook táº£i má»›i láº¡i xem sao nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.01103,
      "id": "26803555",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mÃ¬nh há»i lÃ m sao Ä‘á»ƒ lÆ°u hÃ¬nh trÃªn messenger ngÆ°á»i khÃ¡c gá»­i cho mÃ¬nh vá» mÃ¡y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cháº¡m vÃ o hÃ¬nh áº£nh Ä‘Ã³ > báº¡n báº¥m Xem thÃªm > chá»n LÆ°u áº£nh lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.791136,
      "id": "28725275",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y háº¿t báº£o hÃ nh r. NÃºt home bá»‹ liá»‡c sá»­a máº¥t bao nhiÃªu v áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â DaÌ£ rÃ¢Ìt tiÃªÌc laÌ€ Thegioididong.com khÃ´ng nhÃ¢Ì£n sÆ°Ì‰a chÆ°Ìƒa Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ aÌ£. Tuy nhiÃªn nÃªÌu Ä‘Ã¢y laÌ€ saÌ‰n phÃ¢Ì‰m mua taÌ£i Thegioididong.com, chiÌ£ coÌ thÃªÌ‰ mang maÌy Ä‘ÃªÌn cÆ°Ì‰a haÌ€ng, bÃªn em hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ chuyÃªÌ‰n haÌƒng kiÃªÌ‰m tra sÆ°Ì‰a chÆ°Ìƒa vaÌ€ haÌƒng seÌƒ baÌo phiÌ cho chiÌ£ sau. HoÄƒÌ£c chiÌ£ coÌ thÃªÌ‰ mang thÄƒÌ‰ng maÌy Ä‘ÃªÌn trung tÃ¢m baÌ‰o haÌ€nh cuÌ‰a haÌƒng Ä‘ÃªÌ‰ Ä‘Æ°Æ¡Ì£c hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ aÌ£.Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.733286,
      "id": "25981924",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh cÃ³ mua mÃ¡y nÃ y á»Ÿ TGDD ngÃ y 25/3/2017 tÃ­nh Ä‘áº¿n hiá»‡n táº¡i Ä‘ang cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh..bÃ¢y giá» mÃ¡y bá»‹ lá»—i 2 cÃ¡i sá»c á»Ÿ mÃ n hÃ¬nh. Cho mÃ¬nh há»i lÃ  trÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘i báº£o hÃ nh mÃ¬nh cÃ³ bá»‹ máº¥t tiá»n khÃ´ng ???",
      "answer": "ChÃ o anhdáº¡ trÆ°á»ng há»£p anh mua má»›i vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra áº¡ náº¿u lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ anh khÃ´ng pháº£i máº¥t phÃ­ sá»­a chá»¯a áº¡ lÆ°u Ã½ mang mÃ¡y ra trÆ°á»›c ngÃ y 25/03/2018 áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.583202,
      "id": "22726091",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i, iphone 6 32g mÃ¬nh vÃ´ tÃ¬nh lÃ m cong mÃ¡y, TGDÄ cÃ³ thu láº¡i khÃ´ng? MÃ¡y cÃ²n báº£o hÃ nh chÃ­nh hÃ£ng 7 thÃ¡ng.",
      "answer": "ChÃ o anh Thanh,Náº¿u sáº£n pháº©m anh mua má»›i táº¡i Thegioididong.com, cÃ²n trong thá»i gian báº£o hÃ nh vÃ  khÃ´ng máº¯c lá»—i ká»¹ thuáº­t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i tráº£ láº¡i anh nhÃ©. TrÆ°á»ng há»£p trÃªn sáº£n pháº©m anh Ä‘Ã£ bá»‹ cong thÃ¬ bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thu láº¡i Ä‘Æ°á»£c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.479374,
      "id": "31027720",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh váº«n cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh MÃ¬nh muá»‘n thay mÃ n hÃ¬nh cÃ³ bá»›t Ä‘c chi phÃ­ k",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Dáº¡ náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp chá»‹ nha chá»‹ vÃ  bÃªn em sáº½ bÃ¡o phÃ­ láº¡i sau náº¿u cÃ³ áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.301804,
      "id": "24806223",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i láº¥y mÃ¡y sao mÃ¡y cá»© tá»± Ä‘á»™ng Ä‘iá»u chá»‰nh Ä‘á»™ sÃ¡ng váº­y add? LÃ m sao Ä‘á»ƒ háº¿t tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > trá»£ nÄƒng > thÃ­ch nghi mÃ n hÃ¬nh > Ä‘á»™ sÃ¡ng tá»± Ä‘á»™ng > táº¯t Ä‘i báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.174614,
      "id": "28564967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät mÃ¬nh háº¿t báº£o hÃ nh cÃ³ Ä‘á»•i Ä‘á»ƒ bÃ¹ mÃ¡y má»›i Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ad .",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c sáº£n pháº©m háº¿t báº£o hÃ nh bÃªn em chÆ°a há»— trá»£ mÃ¬nh Ä‘á»•i tráº£ áº¡ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.076426,
      "id": "21734726",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e gá»­i báº£o hÃ nh tgdd cho e mÆ°á»£n mÃ¡y sá»­ dá»¥ng e lá»¡ lÃ m tráº§y máº¥y giá» sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Vá» trÆ°á»ng há»£p cá»§a chá»‹, chá»‹ vui lÃ²ng ghÃ© siÃªu thá»‹ nÆ¡i chá»‹ Ä‘Æ°á»£c mÆ°á»£n mÃ¡y Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn siÃªu thá»‹ cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ chá»‹ giÃºp chá»‹.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.04054,
      "id": "22181714",
      "field_search": "question",
      "question": "TgdÄ‘ cÃ³ mua láº¡i mÃ¡y iphone 5s háº¿t báº£o hÃ nh ko ad?mÃ¡y mÃ¬nh mua táº¡i tgdÄ‘ luÃ´n?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,BÃªn em há»— trá»£ thu láº¡i Ä‘á»‘i vá»›i sáº£n pháº©m Ä‘Æ°á»£c mua má»›i táº¡i Thegioididong.com khÃ´ng bá»‹ lá»—i tá»« ngÆ°á»i sá»­ dá»¥ng vÃ  cÃ²n báº£o hÃ nh trong 12 thÃ¡ng. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘Ã£ háº¿t báº£o hÃ nh bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thu láº¡i Ä‘Æ°á»£c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.026503,
      "id": "20811977",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh mÃ¡y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Äá»‘i vá»›i mÃ n hÃ¬nh bÃªn em khÃ´ng nháº­n báº£o hÃ nh vá»›i trÆ°á»ng há»£p rÆ¡i vá»¡, bÃªn em chá»‰ há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng vá»›i phÃ­ sá»­a chá»¯a sáº½ bÃ¡o anh sau.ThÃ´ng tin tá»›i anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.986572,
      "id": "26067823",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘Ã£ háº¿t thá»i gian báº£o hÃ nh 12 thÃ¡ng váº­y muá»‘n thÃªm thá»i gian báº£o hÃ nh thÃ¬ lÃ m cÃ¡ch nÃ o váº­y.",
      "answer": "ChÃ o anh,BÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thÃªm thá»i gian báº£o hÃ nh vÃ  khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin Â thÃªm thá»i gian báº£o hÃ nh thÃ¬ lÃ m cÃ¡ch nÃ o áº¡. Mong anh thÃ´ng cáº£m áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.926352,
      "id": "28713574",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho há»i lÃ  iphone 5s thay mÃ n hÃ¬nh háº¿t khoáº£ng bao nhiÃªu tiá»n? MÃ¡y mua má»›i tá»« thegioididong nhÆ°ng háº¿t thá»i gian báº£o hÃ nh.",
      "answer": "ChÃ o anh,\"BÃªn em khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin vá» giÃ¡ thay mÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y bao nhiÃªu áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t bÃªn em gá»­i hÃ£ng sá»­a chá»¯a giÃºp anh. PhÃ­ thay mÃ n hÃ¬nh vÃ  thá»i gian nháº­n mÃ¡y sáº½ thÃ´ng bÃ¡o cá»¥ thá»ƒ vá»›i anh sau áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.727213,
      "id": "23830916",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ mÃ n hÃ¬nh Ä‘en ko lÃªn hÃ¬nh. TrÃªn youtube báº£o cáº§n cÃ³ mÃ¡y tÃ­nh cÃ³ itunes má»›i restore láº¡i Ä‘c iphone. MÃ  mÃ¬nh thÃ¬ ko cÃ³ laptop nÃªn cÃ³ thá»ƒ ra quÃ¡n net Ä‘c ko.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u quÃ¡n nÃ©t cho phÃ©p cÃ i Ä‘áº·t iTunes thÃ¬ báº¡n váº«n cÃ³ thá»ƒ thao tÃ¡c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.638813,
      "id": "23528931",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng con samsung j7 prime mua á»Ÿ tgdd. mÃ¬nh lÃ m rÆ¡i vÃ  há»ng mÃ n hÃ¬nh. há»‡n giá» váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh. cho mÃ¬nh há»i giá» mÃ¬nh muá»‘n thay mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh ko. giÃ¡ thay mÃ n hÃ¬nh lÃ  bnhieu.",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i hÃ£ng chá»‰ há»— trá»£ thay tÃ­nh phÃ­ thÃ´i áº¡, khÃ´ng há»— trá»£ thay báº£o hÃ nh vÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  lá»—i ngÆ°á»i dÃ¹ng áº¡, anh mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ hÃ£ng bÃ¡o giÃ¡ trÆ°á»›c khi thay náº¿u anh Ä‘á»“ng Ã½ thÃ¬ anh thay nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.62951,
      "id": "31399448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i Ä‘iá»‡n thoáº¡i em mua cÃ²n báº£o hÃ nh, nhÆ°ng sá»­ dá»¥ng hay bá»‹ cháº­m vÃ  Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh, nhÆ° bá»‹ lá»—i cáº£m á»©ng áº¡. Em cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra tgdÄ‘ gá»­i báº£o hÃ nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Náº¿u chá»‹ mua Äiá»‡n thoáº¡i táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn HÃ£ng Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c Lá»—i thÃ¬ má»›i biáº¿t cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh hay khÃ´ng chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.572079,
      "id": "30109700",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cÃ²n báº£o hÃ nh Ä‘áº¿n khi nÃ o tháº¿",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ vá»›i thÃ´ng tin chá»‹ cung cáº¥p thÃ¬ bÃªn em kiá»ƒm tra lÃ Â  iPhone 6 32GB Gold (ÄÃ£ sá»­ dá»¥ng) ngÃ y mua:25/08/2018, háº¡n báº£o hÃ nh:23/12/2018 (BH hÃ£ng) chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.506975,
      "id": "20973087",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i mua 4 thÃ¡ng. MÃ  gÃ³c mÃ n hÃ¬nh báº¥m vÃ o bá»‹ báº¥p bÃªnh. Pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.319551,
      "id": "26596819",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y háº¿t báº£o hÃ nh, nay bá»‹ vá»¡ kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c, nay bÃªn mÃ¬nh cÃ³ há»— trá»£ thay kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c khÃ´ng báº¡n. Chá»‹ phÃ­ chá»§ mÃ¡y chá»‹u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u báº¡n mua sáº£n pháº©m Ä‘Ã³ táº¡i Thegioididong.com vÃ  sáº£n pháº©m Ä‘Ã£ háº¿t báº£o hÃ nh, thÃ¬ báº¡n váº«n cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t, bÃªn mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn sáº£n pháº©m lÃªn hÃ£ng sá»­a chá»¯a, thay linh kiá»‡n cÃ³ tÃ­nh phÃ­ giÃºp báº¡n, báº¡n nhÃ©.Chia sáº» Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.28852,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i mÃ¡y cÃ²n báº£o hÃ nh 6 thÃ¡ng thÃ¬ pin chai 2% cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i báº£o hÃ nh thay pin má»›i khÃ´ng áº¡ mÃ¡y má»›i mua cÃ²n báº£o hÃ nh chÃ­nh hÃ£ng apple iphone 6 ak",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ náº¿u anh mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp anh nha anh, bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thay pin sáº£n pháº©m nÃªn khÃ´ng thá»ƒ há»— trá»£ anh Ä‘Æ°á»£c áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.233282,
      "id": "20134186",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ vá»Ÿ mÃ n hÃ¬nh giá» thay háº¿t nhiá»u khÃ´ng ah",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ anh nhÃ©. Anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.13548,
      "id": "26694017",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin há»i mÃ¡y mÃ¬nh ip6 32g cÃ²n bh Ä‘áº¿n 1/2019. MÃ¡y bá»‹ vá»¡ kÃ­nh nhÆ° hÃ¬nh. Náº¿u giá» mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i do phÃ­a nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng kiá»ƒm tra tÃ¬nh tráº¡ng sáº£n pháº©m nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡,Â  sau Ä‘Ã³ hÃ£ng sáº½ bÃ¡o káº¿t quáº£ cá»¥ thá»ƒ cho mÃ¬nh sau anh nhÃ©. Thegioididong.com xin lá»—i vÃ¬ sá»± cá»‘ khiáº¿n Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a quÃ½ khÃ¡ch gáº·p váº¥n Ä‘á» vÃ  pháº£i Ä‘i báº£o hÃ nh áº¡.ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.041395,
      "id": "20967392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘ang dÃ¹ng ip6, mÃ¡y em gá»i video Call trÃªn messenger ko tháº¥y hiá»‡n hÃ¬nh nhÆ°ng mÃ¡y khÃ¡c gá»i thÃ¬ tháº¥y Ä‘Æ°á»£c. Cho em há»i mÃ¡y em bá»‹ lÃ m sao áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > Quyá»n riÃªng tÆ° > Camere > Messenger > Báº­t lÃªn xem sao nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.016834,
      "id": "32062381",
      "field_search": "question",
      "question": "T mua iPhone 6 mÃ  quÃªn k hour cÃ³ tá» giáº¥y báº£o hÃ nh k. Náº¿u mÃ¡y bá»‹ sao thÃ¬ Ä‘em ra tgdÄ‘ lÃ  Ä‘c gÃ¢y cáº§n cáº£ tá» báº£o hÃ nh ná»¯a",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ má»Ÿ khÃ³a mÃ¡y áº¡. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n trung tÃ¢m báº£o hÃ nh chÃ­nh hÃ£ngÂ  Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.89115,
      "id": "22821602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sao J5 prime cá»§a em tá»« dÃ³ giá» sÃ i bimh thÆ°á»ng cÃ¡i tá»± mhiÃªn vá»«a cáº­p nháº­t androi 7 lÃªn cÃ¡i giá» bá»‹ sá»c vÃ  bÃ³ng má» trÃªn mÃ n hÃ¬nh v áº¡????? MÃ¡y em cÃ²n báº£o hÃ nh 4thÃ¡ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.746056,
      "id": "30699838",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i mÃ¡y iphone 6 bá»‹  e mÃ¬nh phÃ¡ hiá»‡n trÃªn mÃ n hÃ¬nh \"iphone bá»‹ vÃ´ hiÃªu hÃ³a\" mÃ¬nh váº«n nhá»› máº­t kháº©u nhÆ°ng giá» lÃ m sao Ä‘á»ƒ hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ nháº­p máº­t kháº©u nhÆ° bÃ¬nh thÆ°á»ng Ä‘Æ°á»£c áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n anh nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.738926,
      "id": "27199929",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº£o hÃ nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i á»Ÿ tgdd cÃ³ bá»‹ thay Ä‘á»“ Ä‘á»ƒu vÃ o mÃ¡y mÃ¬nh k",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº£o hÃ nh tá»« bÃªn hÃ£ng nÃªn anh cá»© yÃªn tÃ¢m nhÃ© , khÃ´ng gian láº­n anh nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.718853,
      "id": "24733589",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i iphone 6 32g cá»§a e má»›i bá»‹ rÆ¡i vá»¡ mÃ n hÃ¬nh...e cÃ²n báº£o hÃ nh thÃ¬ nhá» tgdÄ‘ lÃ m láº¡i mÃ n hÃ¬nh máº¥t bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n táº¡i bÃªn em váº«n chÆ°a há»— trá»£ sá»­a chá»¯a/thay mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin vá» giÃ¡. Náº¿u sáº£n pháº©m anh mua bÃªn em thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn trung tÃ¢m báº£o hÃ nh sá»­a chá»¯a/thay mÃ n hÃ¬nh rá»“i bÃ¡o giÃ¡ sau cho anh hoáº·c anh cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» giÃ¡ anh nhÃ©.Â Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.656382,
      "id": "27187741",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chÃ o cho mÃ¬nh há»i lÃ m cÃ¡nh nÃ o mÃ¬nh kiá»ƒm tra iPhone cÃ²n báº£o hÃ nh á»Ÿ hÃ ng a",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n náº¿u sáº£n pháº©m anh mua bÃªn em thÃ¬ cho em xin imei Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra. Náº¿u sáº£n pháº©m anh mua táº¡i nÆ¡i khÃ¡c thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ gá»i lÃªn Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra giÃºp anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.613098,
      "id": "23403479",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i khi mÃ¬nh mua mÃ¡y thÃ¬ ko cÃ³ giáº¥y báº£o hÃ nh v khi báº£o hÃ nh mÃ¬nh chá»©ng tá»« gÃ¬ ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh náº¿u anh mua mÃ¡y bÃªn em thÃ¬ thÃ´ng tin mua hÃ nh vÃ  báº£o hÃ nh Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c lÆ°u trÃªn website rá»“i anh nhÃ©. Anh chá»‰ cáº§n mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t hoáº·c Trung TÃ¢m Báº£o HÃ nh vÃ  cung cáº¥p thÃ´ng tin nhÆ° há» tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ áº¡.ThÃ¢n chÃ o anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.59314,
      "id": "20468269",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng Ä‘t khÃ´ng rÆ¡i vá»¡ gÃ¬ háº¿t mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ vÃªnh lÃªn khÃ´ng khá»›p vá»›i khung mÃ¡y",
      "answer": "ChÃ o anh.Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com anh cÃ³ thá»ƒ mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  náº¿u cáº§n bÃªn em há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ sá»­a chá»­a thay tháº¿ giÃºp anh Ä‘Ã³ anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.538246,
      "id": "26909050",
      "field_search": "question",
      "question": "NgÃ y hÃ´m qua mÃ¬nh mua mÃ¡y anh nhÃ¢n viÃªn cÃ i cho mÃ¬nh apple id bÃ¢y giá» mÃ¬nh Ä‘Äƒng nháº­p trÃªn mÃ¡y tÃ­nh thÃ¬ nÃ³ yÃªu cáº§u cÃ¢u há»i báº£o máº­t giá» pháº£i lÃ m sao ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng Ä‘i Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng Ä‘Ã£ há»— trá»£ táº¡o tÃ i khoáº£n cho báº¡n Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ cung cáº¥p thÃ´ng tin vá» tÃ i khoáº£n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.515676,
      "id": "31254546",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i tá»± nhiÃªn xuáº¥t hiá»‡n váº¿t Ä‘en má» á»Ÿ gÃ³c trÃªn lÃ  do bá»‹ gÃ¬? Nhá» TGDÄ check giÃºp mÃ¬nh háº¡n báº£o hÃ nh mÃ¡y iphone 6 mua vá»›i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃ  xxxx504045",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.50592,
      "id": "26041463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i Ä‘t mÃ¬nh bá»‹ há»ng mÃ  cÃ²n báº£o hÃ nh váº­y gá»­i xuá»‘ng hÃ£ng sá»­a cÃ³ tÃ­nh phÃ­ váº­n chuyá»ƒn khÃ´ng. MÃ¬nh sÃ i iphone 6s",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Vá»›i sáº£n pháº©m anh dÃ¹ng cÃ³ lá»—i cá»§a ngÆ°á»i dÃ¹ng thÃ¬ chuyá»ƒn hÃ£ng sá»­a cÃ³ tÃ­nh phÃ­ anh nhÃ© , cÃ²n lá»—i nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ báº£o hÃ nh miá»…n phÃ­ áº¡ .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.477114,
      "id": "22781236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao iphone 6s plus cá»§a mÃ¬nh bá»‹ sao mÃ  ghi nhá»› máº¥t háº¿t rá»“i gá»i khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c nÃ³ cá»© bÃ¡o mÃ¡y báº­n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.473467,
      "id": "26482984",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y mÃ¬nh mua táº¡i TGDD Ä‘Ã£ háº¿t thá»i gian báº£o hÃ nh váº­y bÃªn TGDD cÃ³ thu láº¡i khÃ´ng AD",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Dáº¡ em ráº¥t tiáº¿c bÃªn em khÃ´ng cÃ³ há»— trá»£ thu láº¡i mÃ¡y Ä‘Ã£ háº¿t báº£o hÃ nh nha anh, mong anh thÃ´ng cáº£m anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.466269,
      "id": "23880251",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em bá»‹ mÃ n hÃ¬nh khoÃ¡ vuá»‘t khÃ´ng qua mÃ¡y áº£nh Ä‘c thÃ¬ lÃ m sao áº¡ . Em cÃ³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i thÃ¬ háº¿t bá»‹ nhÆ°ng máº¥y láº§n khÃ¡c láº¡i bá»‹ ná»¯a áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.460897,
      "id": "20613396",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin há»i mÃ¡y bá»‹ rÆ¡i nÆ°á»›c cÃ³ báº£o hÃ nh Ä‘Æ°á»£c k",
      "answer": "ChÃ o anh,Äiá»‡n thoáº¡i cá»§a anh bá»‹ rÆ¡i vÃ o nÆ°á»›c thÃ¬ sáº½ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ báº£o hÃ nh anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.373148,
      "id": "21249479",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i! MÃ¡y mÃ¬nh váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh vÃ  cÃ³ bá»‹ xÆ°á»›c 1 chÃºt á»Ÿ viá»n, nÃ³ rÆ¡i tá»« khoáº£ng gáº§n 10cm xuá»‘ng nÃªn bá»‹ mÃ³p nhÃ´m 1 Ã­t (nhÃ¬n ká»¹ má»›i tháº¥y). Náº¿u mÃ¡y mÃ¬nh sau nÃ y bá»‹ lá»—i pháº§n cá»©ng bÃªn trong mÃ¡y mÃ¬nh mang Ä‘i báº£o hÃ nh cÃ³ Ä‘á»§ Ä‘iá»u kiá»‡n khÃ´ng báº¡n?",
      "answer": "ChÃ o anh,Do khÃ´ng cáº§m sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn em khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c nguyÃªn nhÃ¢n Ä‘Æ°á»£c. TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ Ä‘á»ƒ Ä‘Ã¡nh giÃ¡ tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y tá»‘t hÆ¡n anh nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.361467,
      "id": "27645238",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ há»ng nÃºt gáº¡t báº­t tiáº¿ng/táº¯t tiáº¿ng ..cÃ²n thá»i háº¡n báº£o hÃ nh thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ gÃ¬ khÃ´ng ?",
      "answer": "Dáº¡ chÃ o anh,Náº¿u sáº£n pháº©m trÃªn mua táº¡i thegioididong.com , mÃ¬nh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh vÃ  bÃ¡o cho mÃ¬nh giÃ¡ nha anh.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.333652,
      "id": "23303103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua Iphone 6 nÃ y Ä‘Æ°á»£c hÆ¡n 4 thÃ¡ng, mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ ná»©t má»™t chÃºt mÃ n hÃ¬nh gÆ°Æ¡ng bÃªn ngoÃ i thÃ¬ chÃ­nh sÃ¡ch báº£o hÃ nh mÃ¡y nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡? Thank báº¡n nhiá»u!",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c Ä‘áº¿n chá»‹ nhÃ©. BÃªn em cáº§n cÃ³ mÃ¡y Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra thÃ¬ má»›i há»— trá»£ Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.242344,
      "id": "18997694",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y cÃ²n bao hÃ nh . mÃ  sáº¡c chá»‰ nháº­n má»™t máº·t cá»§a khe cáº¯m thÃ´i, cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh 1 Ä‘á»•i 1 k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n nÃªn thá»­ dÃ¹ng má»™t cÃ¡p sáº¡c khÃ¡c, cÄƒm xem cáº£ 2 chiá»u Ä‘á»u nháº­n Ä‘Æ°á»£c bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng nha báº¡n.Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.151423,
      "id": "30765914",
      "field_search": "question",
      "question": "E chÃ o ac. mÃ¡y e má»›i mua nhÆ°ng bá»‹ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh  há»i e cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Dáº¡ hiá»‡n táº¡i thÃ¬ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ lÃ  lá»—i do ngÆ°á»i dÃ¹ng thÃ¬ hÃ£ng khÃ´ng há»— trá»£ báº£o hÃ nh chá»‹ nhÃ©. NhÆ°ng hÃ£ng váº«n há»— trá»£ sá»­a chá»¯a vÃ  thay mÃ n hÃ¬nh giÃºp chá»‹ áº¡. Náº¿u nhÆ° sáº£n pháº©m cá»§a chá»‹ mua táº¡i há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  gá»­i hÃ£ng sá»­a chá»¯a ngoÃ i ra chi phÃ­ sá»­a chá»¯a thÃ¬ hÃ£ng sáº½ liÃªn há»‡ Ä‘áº¿n chá»‹ nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.093264,
      "id": "23632669",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh Ä‘ang xÃ i iphone 6 lá»¡ cáº­p nháº­t lÃªn 11 cháº¥m , giá» mÃ¬nh muá»‘n háº¡ tháº¥p vá» nhÆ° cÅ© 10 cháº¥m Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡, sao Ä‘em ra TGDÄ báº£o khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c. minh tháº¥y cÃ³ huong dan bÃªn TGDÄ Ä‘Äƒng bÃ i mÃ  ko rÃ nh, mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ quÃ¡ khÃ³ xÃ i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ do lÃ  phiÃªn báº£n iOS 10 Apple Ä‘Ã£ khÃ´ng cÃ²n há»— trá»£ háº¡ cáº¥p trÃªn mÃ¡y cá»§a báº¡n ná»¯a nha. NÃªn ráº¥t tiáº¿c lÃ  bÃªn mÃ¬nh cÅ©ng khÃ´ng cÃ³ cÃ¡ch nÃ o giÃºp báº¡n áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.092295,
      "id": "20013742",
      "field_search": "question",
      "question": "TÃ´i má»›i mua ip 6 32gb (2017, giÃ¡ 8.990.000 vnÄ‘, mua tiá»n máº·t nhÃ©!), á»Ÿ tgdd, sá»­ dá»¥ng Ä‘c 9 ngÃ y, giá» nÃ o lÃ  tráº¯ng mÃ n hÃ¬nh, Ä‘á»¥c, sá»c, máº¥t mÃ n hÃ¬nh, lÃºc háº¿t lÃºc bá»‹ nhÆ° trÃªn. Giá» báº£o hÃ nh tgdd vÃ  báº£o hÃ nh apple giáº£i quyáº¿t cho tÃ´i tháº¿ nÃ o Ä‘Ã¢y? HÆ¡i bá»‹ á»©c cháº¿ nhÃ©!",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u náº¿u cÃ³ lá»—i cá»§a nhÃ  sáº£n xuáº¥t chá»‹ nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.022186,
      "id": "29548318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e mua vÃ o t3 sd má»™t tgian camera trÆ°á»›c hÃ¬nh nhÆ° bá»‹ lá»‡ch vÃ  chá»¥p hÃ¬nh cÃ³ váº» má» thÃ¬ cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh k áº¡ vÃ  thá»i gian báº£o hÃ nh lÃ  bao lÃ¢u áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y sau Ä‘Ã³ chá»¥p áº£nh trong nhiá»u Ä‘iá»u kiá»‡n Ã¡nh sÃ¡ng khÃ¡c nhau xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.021955,
      "id": "32785420",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n bÃ¡n láº¡i mÃ¡y ip6 Ä‘ang cÃ²n báº£o hÃ nh á»Ÿ TGDÄ, mÃ¡y cÃ²n Ä‘áº§y Ä‘á»§ phá»¥ kiá»‡n, tgdÄ‘ cÃ³ há»— trá»£ ko?",
      "answer": "ChaÌ€o anh,Xin lÃ´Ìƒi viÌ€ Ä‘ÃªÌ‰ anh chÆ¡Ì€ lÃ¢u,NÃªÌu maÌy anh mua mÆ¡Ìi bÃªn em trong voÌ€ng 12 thaÌng vaÌ€ coÌ€n nguyÃªn veÌ£n thiÌ€ bÃªn em seÌƒ hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ thu laÌ£i giuÌp anh nheÌ. Anh vui loÌ€ng cho em xin thÃ´ng tin ngaÌ€y mua cuÌ£ thÃªÌ‰ vaÌ€ giaÌ luÌc mua Ä‘ÃªÌ‰ bÃªn em tiÌnh phiÌ giuÌp anh aÌ£.Mong nhÃ¢Ì£n phaÌ‰n hÃ´Ì€i tÆ°Ì€ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.005585,
      "id": "22245363",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik má»›i mua ip6 mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ lá»—i cÃ³ 1 cháº¥m Ä‘en, mang ra Ä‘á»•i Ä‘k 1 tuáº§n rá»“i mÃ  váº«n chÆ°a Ä‘k láº¥y mÃ¡y khÃ¡c ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Trong trÆ°á»ng há»£p sáº£n pháº©m cá»§a mÃ¬nh bá»‹ lá»—i chá»‹ vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  báº£o hÃ nh cho mÃ¬nh tá»‘t nháº¥t chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.995453,
      "id": "18606389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thu mua láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ hÆ° mÃ n hÃ¬nh váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh 1 nÄƒm cá»§a apple khÃ´ng áº¡!",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Ráº¥t tiáº¿c Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thu láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ hÆ° mÃ n hÃ¬nh chá»‹ nha. Náº¿u Ä‘iá»‡n thoáº¡i chá»‹ mua táº¡i Thegioididong.com mÃ  bá»‹ hÆ° mÃ n hÃ¬nh, cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng Ä‘á»ƒ sá»­a chá»¯a giÃºp chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.923834,
      "id": "29851773",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx528620 kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh mÃ¡y báº£o hÃ nh vá» chÆ°a?",
      "answer": "Da chÃ o anhÂ Vá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ Â iPhone 6 32GB Gold nhÆ° em kiá»ƒm tra thÃ¬ anh sáº½ nháº­n mÃ¡y vÃ o ngÃ yÂ 26/09/2018 anh nhÃ©, mong anh thÃ´ng cáº£m vÃ  vui lÃ²ng Ä‘á»£i thÃªm áº¡. Khi nÃ o báº£o hÃ nh hoÃ n táº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ thÃ´ng bÃ¡o Ä‘áº¿n anh ngay anh nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.901562,
      "id": "19597995",
      "field_search": "question",
      "question": "E vá»«a mua o TGDÄ‘ nhÆ°ng hÃ¬nh nhÆ° nhÃ¢n viÃªn k lÃ m giáº§y báº£o hÃ nh sáº£n pháº§m cho e? Giá» e Ä‘á»n lÃ m giáº¥y báº£o hÃ nh Ä‘i k?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n táº¡i khi mua mÃ¡y khÃ´ng cáº§n giáº¥y báº£o hÃ nh khÃ´ng sao áº¡, khi cáº§n báº£o hÃ nh, anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn hÃ£ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c áº¡!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.877783,
      "id": "31628251",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoir sao khi em khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y thÃ¬ bá»‹ máº¥t háº¿t táº¥t cáº£ hÃ¬nh váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n trá»±c tiáº¿p kiá»ƒm tra mÃ¡y, xÃ¡c Ä‘á»‹nh nguyÃªn nhÃ¢n vÃ  hÆ°á»›ng há»— trá»£, báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c báº¡n bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t cho báº¡n nhÃ©. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.874027,
      "id": "26719359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i ip6 e mua cÃ²n báº£o hÃ nh e lá»Ÿ lÃ m bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh giá» thay cá»Ÿ bao nhiu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Thegioididong.com hiá»‡n khÃ´ng cÃ³ dá»‹ch vá»¥ thay mÃ n hÃ¬nh nÃªn em khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c áº¡, trÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ giÃºp em liÃªn há»‡ trung tÃ¢m báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃ¡o giÃ¡, hoáº·c náº¿u mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com, chá»‹ vui lÃ²ng Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t, Thegioididong.com sáº½ chuyá»ƒn lÃªn trung tÃ¢m báº£o hÃ nh vÃ  thÃ´ng bÃ¡o phÃ­ cho chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.857072,
      "id": "26410649",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cÃ³ nháº­p lai mÃ¡y k áº¡. E mua mÃ¡y cÃ²n 7 thÃ¡ng báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anh,anh vui lÃ²ng thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c ngÃ y mua vÃ  giÃ¡ mua sáº£n pháº©m trÃªn hÃ³a Ä‘Æ¡n, bÃªn em sáº½ tÃ­nh giÃ¡ tá»‘t nháº¥t cho anh. BÃªn em sáº½ há»— trá»£ thu láº¡i khi anh mua má»›i táº¡i Thegioididong.com, cÃ²n báº£o hÃ nh vÃ  khÃ´ng lá»—i ngÆ°á»i dÃ¹ng.mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.824074,
      "id": "18279638",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y lÃ  mÃ¡y xÃ¡ch tay háº£ báº¡n, sao khÃ´ng cÃ³ báº£o hÃ nh 1 Ä‘á»•i 1 trong má»™t nÄƒm ná»¯a váº­y, trÆ°á»›c mÃ¬nh mua iphone 5s cÃ³ mÃ  ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng mÃ¡y trong 1 nÄƒm náº¿u lá»—i sáº½ Ä‘Æ°á»£c chuyá»ƒn vá» trung tÃ¢m báº£o hÃ nh kiá»ƒm tra náº¿u lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t sáº½ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i 1 Ä‘á»•i 1 áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.81483,
      "id": "21464201",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e má»›i mua mÃ  sao á»Ÿ gÃ³c mÃ n hÃ¬nh bá»‹ bung lÃ  sao ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian ra bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra kÄ© thuáº­t cho anh vÃ  náº¿u bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t sáº£n xuáº¥t bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 vá»›i sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t ( cÃ¹ng mÃ u, hÃ£ng,model) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.785635,
      "id": "21994191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ vá»‡t tráº¯ng trÃªn mÃ n hÃ¬nh ntn lÃ  bá»‹ j váº­y áº¡, cáº£m á»©ng váº«n ráº¥t tá»‘t",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c thÃ¬ theo nhÆ° hÃ¬nh áº£nh báº¡n cung cáº¥p mÃ¬nh khÃ´ng tháº¥y vá»‡t tráº¯ng máº¡ báº¡n Ä‘á» cáº­p áº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ n hÃ¬nh trÃªn mÃ¡y báº¡n cÃ³ váº§n Ä‘á» vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y cáº£m phiá»n báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© trá»±c tiáº¿p há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.77059,
      "id": "31748908",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cá»§a mÃ¬nh bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh mÃ¬nh pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ náº¿u anh mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp anh nha anhÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.764442,
      "id": "28939907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tÃ´i há»i tÃ´i mua iphone 6 á»Ÿ tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng Ä‘c 1 thá»i gian thÃ¬ bá»‹ lá»—i sau cho tÃ´i há»i cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh khÃ´ng . MÃ¡y tÃ´i cÃ²n thá»i háº¡n báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng hÆ¡p nÃ y anh vui lÃ²ng mangÂ sáº£n pháº©m Ä‘áº¿nÂ siÃªu thá»‹Â Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.743676,
      "id": "19690966",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho mÃ¬nh há»i, trÃªn iPhone mÃ¬nh lÆ°u áº£nh tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ khi lá»¡ mÃ¡y cÃ³ hÆ° lá»—i mÃ¬nh chuyá»ƒn sang dÃ¹ng mÃ¡y khÃ¡c váº«n giá»¯ Ä‘Æ°á»£c táº¥t cáº£ hÃ¬nh áº£nh mÃ  mÃ¡y iPhone cÅ© Ä‘Ã£ lÆ°u chá»¥p áº¡? Xun cáº£m Æ¡n vÃ¬ mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng mÃ¡y android cÃ³ tháº» SD nÃªn mÃ¬nh Ä‘á»‹nh chuyá»ƒn sang iPhone mÃ  ko biáº¿t lÃ m sao Ä‘á»ƒ lÆ°u áº£nh trÃªn iPhone mÃ  khi iPhone bá»‹ hÆ° chuyá»ƒn  Sang dÃ¹ng mÃ¡y khÃ¡c váº«n láº¥y láº¡i Ä‘Æ°á»£c táº¥t cáº£ áº£nh,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÃªn iPhone thÃ¬ báº¡n Ä‘Äƒng nháº­p tÃ i khoáº£n iCloud vÃ o mÃ¡y vÃ  má»Ÿ ThÆ° viá»‡n áº£nh iCloud vÃ  má»¥c Ä‘á»“ng bá»™ áº£nh lÃªn lÃ  khi cÃ³ áº£nh, mÃ¡y tá»± Ä‘á»™ng cáº­p nháº­t lÃªn icloud cho báº¡n luÃ´n nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.703175,
      "id": "25815935",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y mua tráº£ gÃ³p cÃ²n báº£o hÃ nh bÃ¡n láº¡i cÃ³ Ä‘Æ°á»£c ko",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com chá»‹ pháº£i thanh lÃ½ há»£p Ä‘á»“ng sau Ä‘Ã³ siÃªu thá»‹ sáº½ thu láº¡i vÃ  hoÃ n láº¡i giÃ¡ trá»‹ sáº£n pháº©m theo thá»i gian chá»‹ giá»¯ sáº£n pháº©m nhÃ© (VÃ­ dá»¥ thÃ¡ng thá»© nháº¥t hoÃ n láº¡i 80%, thÃ¡ng thá»© 2 hoÃ n láº¡i 75%,...).ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.678225,
      "id": "28965670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e vá»«a mua con iphone6 32gb Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng mÃ  pin mÃ¡y bá»‹ phÃ¹..tgdd cÃ³ báº£o hÃ nh nhÆ° tháº¿ nÃ o.??",
      "answer": "Dáº¡ chÃ o anhÂ Ráº¥t tiáº¿c bÃªn em khÃ´ng báº£o hÃ nh trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh nhÃ©, mong anh thÃ´ng cáº£m áº¡. Anh vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang mÃ¡y ra bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn hÃ£ng sá»­a chá»¯a cÃ³ tÃ­nh phÃ­ anh nhÃ© vÃ  phÃ­ sáº½ do hÃ£ng thÃ´ng bÃ¡o cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n anh áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6708765,
      "id": "27503932",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi shop  Tá»› cÃ³ mua Ip6 bÃªn mÃ¬nh, váº«n Ä‘ang thá»i gian báº£o hÃ nh, mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ ná»©t, shop mÃ¬nh cÃ³ há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng váº­y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Hiá»‡n bÃªn em chÆ°a há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p thay mÃ n hÃ¬nh chá»‹ mangÂ sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿pÂ siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ hÃ£ng há»— trá»£ chá»‹ thay mÃ n hÃ¬nh choÂ sáº£n pháº©m nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.615843,
      "id": "22755882",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y em bá»‹ hÆ° pháº§n cá»©ng cÃ²n báº£o hÃ nh gá»­i hÃ£ng r táº§m khoáº£ng chá»«ng nÃ o má»›i cÃ³ káº¿t quáº£??",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thá»i gian báº£o hÃ nh bÃªn HÃ£ng lÃ  khoáº£ng 7 - 14 ngÃ y má»›i cÃ³ káº¿t quáº£ báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.549497,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e há»i:e vá»«a thay mÃ n hÃ¬nh iphone 6 xong giá» bá»‹ nÃ³ng mÃ¡y,nhanh háº¿t pin lÃ  bá»‹ sao váº­y shop?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y báº¡n bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng, nhiá»u á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, má»Ÿ nhiá»u káº¿t ná»‘i máº¡ng,..báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n cÃ¡c bÆ°á»›c sau xem cÃ³ giÃºp cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©: Táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m > Giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh phÃ¹ há»£p > Táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t VD: Bluetooth, GPS, Äá»“ng bá»™... > Táº¯t nguá»“n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y > Báº­t tiáº¿t kiá»‡m Pin báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.548849,
      "id": "26225594",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho minh hoi cÃ¡i iPhon 6Plul cá»§a mÃ¬nh Ä‘ang SÃ i bá»‹ lá»—i pháº§n má»m máº­t kháº©u 6 sá»‘ sao mÃ  gá»­i vá» hÃ£ng báº£o hÃ nh sao bay giá» máº­t kháº©u cÃ²n 4 sá»‘ lÃ  sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, Ä‘á»ƒ cÃ i 6 sá»‘ báº¡n thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau nhÃ©: vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > touch ID vÃ  máº­t mÃ£ > thay Ä‘á»•i máº­t mÃ£ > nháº­p máº­t mÃ£ > tÃ¹y chá»n máº­t mÃ£ > chá»n 6 sá»‘ lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.530884,
      "id": "22314030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e bá»‹ Ä‘á»‘m tráº¯ng trÃªn mÃ n hÃ¬nh ntn lÃ  bá»‹ j váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y cá»§a báº¡n Ä‘ang bá»‹ lá»—i vá» mÃ n hÃ¬nh nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m sang siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Â TrÃ¢n trá»ng.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.518925,
      "id": "20663553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e ms mua bá»‹ lá»—i nhÆ°ng bá»‹ xÆ°á»›c viá»n thÃ¬ cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh ko áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anh.sáº£n pháº©m Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB cá»§a anh náº¿u lá»—i thÃ¬ anh vui lÃ²ng Ä‘em mÃ¡y ra trung tÃ¢m báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, cÃ²n pháº§n bá»‹ tráº§y xÆ°á»›c thÃ¬ sáº½ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh nha anh.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.454335,
      "id": "21464131",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e má»›i mua mÃ  sao Æ¡ gÃ³c mÃ n hÃ¬nh bá»‹ bung bung lÃ  sao ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.450813,
      "id": "32785027",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n bÃ¡n láº¡i con ip6 32, mÃ¡y Ä‘ang cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh táº¡i TGDÄ, Ä‘áº§u Ä‘á»§ phá»¥ kiá»‡n, TGDÄ cÃ³ cho mÃ¬nh tráº£ láº¡i mÃ¡y ko",
      "answer": "ChÃ o anh !Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m má»›i bÃªn em cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh, sáº£n pháº©m khÃ´ng Ä‘ang tráº£ gÃ³p vÃ  khÃ´ng cÃ³ lá»—i nÃ o thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ bÃ¡n láº¡i cho bÃªn em nha anh, anh cÃ²n giÃ¡ trá»‹ mÃ¡y 80% trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn nha anh, cÃ¡c thÃ¡ng tiáº¿p theo trá»« thÃªm 5% anh nhÃ©. KhÃ´ng biáº¿t anh mua sáº£n pháº©m nÃ y bÃªn em khi nÃ o vÃ  giÃ¡ bao nhiÃªu váº­y áº¡.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.394576,
      "id": "21897545",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i Ä‘t ip cá»§a mÃ¬nh má»›i mua Ä‘c 1 thÃ¡ng nhÆ°ng bá»‹ liá»‡t sá»c mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ giá» mÃ¬nh pháº£i gá»­i lÃªn hÃ£ng báº£o hÃ nh hay sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹, Â Náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chá»‹ kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh áº¡!Â ThÃ¢n gá»­i chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.369577,
      "id": "22619733",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx9417740 hoáº·c xxxx7290740 xem cÃ²n dÃ¡n báº£o hÃ nh mÃ n hÃ¬nh ko",
      "answer": "ChÃ o anh KhoaVÃ¢ng trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ bÃªn em kiá»ƒm tra sáº£n pháº©m váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh miáº¿ng dÃ¡n anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em dÃ¡n láº¡i anh nha Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.282359,
      "id": "22983420",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh mua mÃ¡y samsung dc 3 thÃ¡ng mÃ  mÃ¡y hay bá»‹ lá»—i báº£o hÃ nh 2 láº§n r. bÃ¢y jo muá»‘n Ä‘á»• sang ip s6 thÃ¬ % kha6yu1 trá»« lÃ  bao nhiÃªu vÃ¢y TGDD.",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm lÃ  hiá»‡n sáº£n pháº©m cá»§a anh Ä‘ang sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng hay Ä‘ang chuyá»ƒn báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ anh tá»‘t hÆ¡n anh nhÃ©.Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.189973,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho há»i mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ sai máº­t kháº©u nhiá»u láº§n bá»‹ vÃ´ hiá»‡u hÃ³a giá» pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ Restore láº¡i mÃ¡y theo hÆ°á»›ng dáº«n tÆ°Æ¡ng tá»±Â  Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c , báº¡n lÆ°u Ã½ khi thao tÃ¡c táº¥t cáº£ cÃ¡c dá»¯ liá»‡u , danh báº¡ vÃ  á»©ng dá»¥ng trÃªn mÃ¡y sáº½ bá»‹ máº¥t háº¿t báº¡n nhÃ©. Báº¡n lÆ°u Ã½ ghi nhá»› láº¡i tÃ i khoáº£n vÃ  máº­t kháº©u iCloud gá»‘c cá»§a mÃ¡y .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.167474,
      "id": "27040549",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i j7prime váº«n cÃ²n má»›i nguyÃªn nhÆ°ng háº¿t háº¡n báº£o hÃ nh thÃ¬ cÃ³ Ä‘á»•i sang mÃ¡y iphone 6 32gb Ä‘Æ°á»£c ko áº¡. MÃ¬nh cÅ©ng mua mÃ¡y j7 cá»§a tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng nhÃ©",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Â Ráº¥t tiáº¿c náº¿u mÃ¡y chá»‹ háº¿t báº£o hÃ nh rá»“i thÃ¬ bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ chá»‹ Ä‘á»•i mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c áº¡!Mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.138405,
      "id": "24931198",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y bá»‹ sÃ¹i sÆ¡n á»Ÿ cÃ¡c gÃ³c cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh khÃ´ng váº­y QTV?",
      "answer": "ThÃ¢n chÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng kiá»ƒm tra tÃ¬nh tráº¡ng sáº£n pháº©m nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡,Â  sau Ä‘Ã³ hÃ£ng sáº½ bÃ¡o káº¿t quáº£ cá»¥ thá»ƒ cho mÃ¬nh sau anh nhÃ©. Thegioididong.com xin lá»—i vÃ¬ sá»± cá»‘ khiáº¿n Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a quÃ½ khÃ¡ch gáº·p váº¥n Ä‘á» vÃ  pháº£i Ä‘i báº£o hÃ nh áº¡.ThÃ¢n gá»­i anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.125568,
      "id": "29207121",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i chÃºt mÃ¡y e iphone 6 2017 mua tá»« thÃ¡ng 10 nÄƒm ngoÃ¡i váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh giá» mÃ¡y e bá»‹ lá»—i cáº£m á»©ng muá»‘n gá»­i Ä‘i báº£o hÃ nh cÃ³ Ä‘Æ°á»£c cáº¥p mÃ¡y dÃ¹ng táº¡m khÃ´ng áº¡,náº¿u e bÃ¡n láº¡i mua mÃ¡y má»›i thÃ¬ Ä‘c bao nhiÃªu",
      "answer": "ChÃ o anh! Náº¿u anh mua má»›i táº¡i Thegioididong.com, cÃ²n báº£o hÃ nh vÃ  sáº£n pháº©m khÃ´ng cÃ³ lá»—i do ngÆ°á»i dÃ¹ng thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ thu láº¡i vÃ  hoÃ n tiá»n (cÃ³ máº¥t phÃ­) cho anh nha anh, anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin ngÃ y mua cÅ©ng nhÆ° giÃ¡ mua cá»¥ thá»ƒ Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ tÃ­nh phÃ­ Ä‘á»•i tráº£ cho anh áº¡. TrÆ°á»ng há»£p anh gá»­i báº£o hÃ nh thÃ¬ sáº½ tÃ¹y cá»­a hÃ ng mÃ  cÃ³ há»— trá»£ Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng áº¡, anh pháº£i ghÃ© trá»±c tiáº¿p bÃªn em Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra nha anh.Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.085251,
      "id": "27406837",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃº Æ¡i mÃ¡y iPhone 6 nhÃ  chÃ¡u tá»± nhiÃªn bá»‹ Ä‘en gÃ³c trÃ¡i bÃªn trÃªn mÃ n hÃ¬nh lÃ  bá»‹ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y báº¡n cÃ³ váº¥n Ä‘á» nÃªn báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.071122,
      "id": "24174808",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong cho mÃ¬nh há»• lÃ m sau wuay video mÃ  cÃ³ chá»¯ REC vÃ  dáº¥u cháº¥m Ä‘á» Ä‘Æ°á»£c váº­y áº¡ . Quay video báº±ng camera trÆ°á»›c trÃªn iphone áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c thÃ¬ máº·c Ä‘á»‹nh mÃ¡y sáº½ khÃ´ng cÃ³ tÃ­nh nÄƒng nhÆ° trÃªn báº¡n nhÃ©. Báº¡n thá»­ tim táº£i má»™t sá»‘ bÃªn á»©ng dá»¥ng thá»© 3 cÃ i Ä‘áº·t cho mÃ¡y xem cÃ³ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.059512,
      "id": "26615495",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mÃ¬nh há»i mua mÃ¡y táº¡i tgdd trong vÃ²ng 12 thÃ¡ng cÃ²n báº£o hÃ nh mÃ¡y con zin nguyÃªn Ä‘áº§y Ä‘á»§ phá»¥ kiá»‡n tgdd cÃ³ thu mua láº¡i  mÃ¡y giÃºp mÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Huy! Náº¿u anh mua má»›i táº¡i Thegioididong.com, cÃ²n báº£o hÃ nh vÃ  sáº£n pháº©m khÃ´ng cÃ³ lá»—i do ngÆ°á»i dÃ¹ng thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ thu láº¡i vÃ  hoÃ n tiá»n (cÃ³ máº¥t phÃ­) cho anh nha anh, anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin ngÃ y mua cÅ©ng nhÆ° giÃ¡ mua cá»¥ thá»ƒ Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ tÃ­nh phÃ­ Ä‘á»•i tráº£ cho anh áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.030361,
      "id": "22481640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ¡i nÃ y,  Ä‘iá»‡n thoáº¡i cua mÃ¬nh cÃ²n trong thá»i gian báº£o hÃ nh , ma mÃ¬nh ngá»§ lá»¡ Ä‘Ã¨ lÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ  bá»‹ cÃ´ng váº­y bÃªn TGDÄ cÃ³ báº£o hÃ nh khÃ´ng váº­y?",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Vá» trÆ°á»ng há»£p cá»§a anh, anh mÃ¬nh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ chu Ä‘Ã¡o giÃºp mÃ¬nh.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.007181,
      "id": "18646279",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ°a háº¿t báº£o hÃ nh Ä‘Ã£ rá»›t giÃ¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nGiÃ¡ sáº£n pháº©m bÃªn mÃ¬nh cáº­p nháº­t liÃªn tá»¥c tá»« cÃ¡c hÃ£ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i báº¡n nhÃ©, nÃªn giÃ¡ chÃ­nh lÃ  giÃ¡ chÃ­nh thá»©c cá»§a luÃ´n Ä‘Ã³ áº¡. Náº¿u báº¡n cÃ³ thÃªm tháº¯c máº¯c nÃ o báº¡n vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i lá»i nháº¯n bÃªn dÆ°á»›i áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.998137,
      "id": "21622055",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mÃ¬nh bá»‹ vá»¡ mÃ ng hÃ¬nh thÃ¬ vá»›i chÃ­nh sÃ¡ch báº£o hÃ nh cÃ³ sá»¯a láº¡i Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng sá»¯a chá»¯a. Sau Ä‘Ã³ hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ cho anh.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.971103,
      "id": "20903908",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 Ä‘ang xem video trÃªn Facebook khÃ´ng lÃ m gÃ¬ háº¿t nÃ³ láº¡i tÆ° trá»Ÿ vá» mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8745365,
      "id": "22895905",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y m mua Ä‘Æ°á»£c 6 thÃ¡ng rá»“i mÃ  giá» dÃ¹ng vá» mÃ¡y cá»© bá»‹ má»‘c vÃ  tráº§y dÃ¹ cÃ³ dÃ¹ng á»‘p nhÆ° váº­y cÃ³ báº£o hÃ nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh,HÃ£ng chá»‰ há»— trá»£ báº£o hÃ nh vá»›i mÃ¡y cÃ³ lá»—i kÄ© thuáº­t thÃ´i áº¡, vá»›i Sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i ngoÃ i vá» mÃ¡y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh. Anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra SiÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra xem sao nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.839812,
      "id": "26640203",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mÃ¬nh há»i lÃ  mÃ¬nh sÃ i mÃ¡y samsung sau mÃ  cáº¯m sáº¡c vÃ´ mÃ¡y thÃ¬ nÃ³ hiá»‡n lÃ  mÃ¡y Ä‘ang sáº¡c. sau mÃ  sáº¡c hoÃ i nÃ³ ko lÃªn Ä‘Æ°á»£c pháº§n trÄƒm nÃ o háº¿t. z lÃ  bá»‹ cÃ¡i j mÃ  cá»¥c sáº¡c mÃ¬nh sáº¡c Ä‘Æ°á»£c cho thiáº¿t bá»‹ khÃ¡c Ä‘Æ°á»£c.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ  cáº¯m sáº¡c báº±ng 1 cá»§ sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng Ä‘i kÃ¨m theo mÃ¡y sang 1 á»• cáº¯m Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem cÃ³ sáº¡cÂ lÃªn PINÂ khÃ´ng báº¡n nhÃ©. LÆ°u Ã½ lÃ  khi sáº¡c báº¡n khÃ´ng nÃªn dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº¡c nhanh hÆ¡n nhÃ© báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.826353,
      "id": "31112760",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua mÃ¡y má»›i 100% thÃ¬ nhÃ¢n viÃªn Ä‘em mÃ¡y 0 cÃ²n seal thÃ¬ lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ bÃªn em pháº£i má»Ÿ há»™p ra Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra cháº¥t lÆ°á»£ng sáº£n pháº©m sau Ä‘Ã³ má»›i phÃ¢n phá»‘i ra thá»‹ trÆ°á»ng nÃªn ráº¥t tiáº¿c khÃ´ng cÃ³ sáº£n pháº©m nguyÃªn seal áº¡, nhÆ°ng anh yÃªn tÃ¢m anh nha bÃªn em lÃ  hÃ ng chÃ­nh hÃ£ng Ä‘Æ°á»£c phÃ¢n phá»‘i cho thá»‹ trÆ°á»ng Viá»‡t Nam nÃªn anh yÃªn tÃ¢m vá» cháº¥t lÆ°á»£ng áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8095,
      "id": "20192145",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y sáº¡c nhanh mÃ  cÅ©ng nhanh háº¿t pin, dÃ¹ng 3-4 tiáº¿ng mÃ  100% cÃ²n 20%, váº­y cÃ³ á»•n k? MÃ¡y mÃ¬nh má»›i mua",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ thá»i lÆ°á»£ng pin nÃ y trÃªn mÃ¡y báº¡n lÃ  tÆ°Æ¡ng Ä‘á»‘i á»•n báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.763114,
      "id": "28072398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi con i phone mÃ¬nh hk xÃ i khoáº£ng 30p thÃ¬ bá»‹ sá»c mÃ n hÃ¬nh cÃ²n xÃ i khi nÃ³ng mÃ¡y thÃ¬ háº¿t? Lá»—i Ä‘Ã³ cÃ³ pháº£i lÃ  hÆ° mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.762247,
      "id": "23156517",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y bá»‹ hÆ° loa tá»« khi mua Ä‘áº¿n giá» rá»“i. CÃ³ Ä‘k báº£o hÃ nh ko",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ gá»­i Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh HÃ£ng kiá»ƒm tra Lá»—i thÃ¬ má»›i biáº¿t cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh hay khÃ´ng anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.758893,
      "id": "19171809",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y e bá»‹ máº¥t wifi pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.752964,
      "id": "31763929",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cua e Ä‘ang sÃ i máº¥t nguá»“n má»Ÿ ko lÃªn, khi sáº¡c láº¡y nÃ³ng mÃ¡y mÃ  mÃ¡y háº¿t báº£o hÃ nh rá»“i.... váº­y sá»­a táº¡i cá»­a hÃ ng khoáº£ng bao nhiÃªu váº­y ad",
      "answer": "@CÆ°á»ng: tgdd ko sá»­a Ä‘Ã¢u báº¡n",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.717332,
      "id": "21200696",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y tÃ´i mua á»Ÿ tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng Ä‘Æ°á»£c 02 thÃ¡ng. Tá»± nhiÃªn gÃ³c mÃ n hÃ¬nh bá»‹ Ä‘en. Ko biáº¿t cÃ³ sao khÃ´ng. TtdÄ‘ cÃ³ báº£o hÃ nh khÃ´ng? Cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o anh,Do khÃ´ng cáº§m sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn em khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c nguyÃªn nhÃ¢n Ä‘Æ°á»£c. TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ nha anh.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.707542,
      "id": "17907658",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mÃ¬nh sÃ i lÃ¢u lÃ¢u giá»‘ng nhÆ° mÃ¡y bá»‹ Ä‘á»©ng váº­y ah. k báº¥m Ä‘c gÃ¬ háº¿t. báº¥m táº¯t mÃ n hÃ¬nh xong má»Ÿ lÃªn má»›i Ä‘Æ°á»£c? náº¿u 1 ngÃ y mÃ  bá»‹ 3 4 láº§n nhÆ° váº­y lÃ  do mÃ¡y cÃ³ váº¥n Ä‘á» hay sao váº­y QTV?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y mÃ¡y treo báº¡n áº¥n giá»¯ 2 phÃ­m Nguá»“n   Home khoáº£ng 15s mÃ¡y sáº½ tá»± táº¯t má»Ÿ láº¡i lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©. KhÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬, nÃªn báº¡n an tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.565805,
      "id": "19908173",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a e hqa bá»‹ Æ°á»›t mÆ°a nháº¹ Giá» mÃ n hÃ¬nh nÃ³ bá»‹ áº©m cÃ³ sá»c phÃ­a trong mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh kiá»ƒm tra vÃ  sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng kháº¯c phá»¥c tá»‘t nháº¥t cho anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.564522,
      "id": "25684372",
      "field_search": "question",
      "question": "Quáº£n Trá»‹ ViÃªn cho em há»i e mua mÃ¡y táº¡i TGDD Ä‘Ã£ háº¿t thá»i gian báº£o hÃ nh giá» mÃ¡y em bá»‹ hÆ° em mang ra TGDD nhá» gá»­i lÃªn hÃ£ng sá»­a Ä‘Æ°á»£c Ä‘Ãºng k áº¡. VÃ  TGDD cÃ³ cho thuÃª mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn hÃ£ng há»™ anh. Anh cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh mÆ°á»£n mÃ¡y áº¡,ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.562196,
      "id": "18460503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  náº¿u xoÃ¡ hÃ¬nh trÃªn ip thÃ¬ trÃªn tk icloud cÃ³ bá»‹ máº¥t hÃ¬nh khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n xÃ³a hÃ¬nh trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i thÃ¬ áº£nh trÃªn tÃ i khoáº£n iCloud khÃ´ng máº¥t báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.538376,
      "id": "30628778",
      "field_search": "question",
      "question": "DÃ¢y cÃ¡p sáº¡c dt e Ä‘á»ƒ lÃ¢u bá»‹ á»‘ vÃ ng nÃ¢u. E lÃ m sao Ä‘á»ƒ vá»‡ sinh cho nÃ³ bá»›t dÆ¡ bÃ¢y giá» qtv",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng bÃ´ng y táº¿ tháº¥m má»™t chÃºt cá»“n Ä‘á»ƒ vá»‡ sinh dÃ¢y cÃ¡p cÃ³ thá»ƒ tráº¯ng hÆ¡n má»™t chÃºt chá»‹ nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.533309,
      "id": "24171588",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y mÃ¬nh Ä‘i báº£o hanh mÃ  jo khÃ´i phá»¥c áº£nh laj k Ä‘k váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº¡n muá»‘n khÃ´i phá»¥c áº£nh láº¡i tá»« Ä‘Ã¢u Ä‘á»ƒ mÃ¬nh giÃºp báº¡n nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.506627,
      "id": "29385654",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau khi reset láº¡i mÃ¡y mÃ¬nh nÃ³ bá»‹ váº­y! Pháº£i lÃ m sao bÃ¢y giá»",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n cáº¯m Iphone vÃ o mÃ¡y tÃ­nh qua itunes vÃ  kÃ­ch hoáº¡t láº¡i xemÂ Ä‘Æ°á»£cÂ khÃ´ng báº¡n nhÃ©,Â mong báº¡n sá»›m pháº£n há»“i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.482423,
      "id": "25781706",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiá»ƒm tra há»™ em MEID xxxx8008860685 mÃ¡y nÃ y cÃ²n báº£o hÃ nh Ä‘áº¿n bao giá»",
      "answer": "ChÃ o anh,IMEI khÃ´ng cÃ³ trÃªn há»‡ thá»‘ng áº¡. Náº¿u anh cÃ³ mua hÃ ng táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh liÃªn há»‡ Tá»•ng Ä‘Ã i mua hÃ ng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiá»ƒm tra háº¡n báº£o hÃ nh áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.46454,
      "id": "21311154",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i, mÃ¬nh mua mÃ¡y á»Ÿ há»‡ thá»‘ng tgdd nÃ y khi bá»‹ lá»—i Ä‘em báº£o hÃ nh á»Ÿ há»‡ thá»‘ng tgdd khÃ¡c Ä‘Æ°á»£c ko áº¡...",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ khi mÃ¡y bá»‹ lá»—i hoáº·c cáº§n há»— trá»£ ká»¹ thuáº­t báº¡n cÃ³ thá»ƒ ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng gáº§n nháº¥t lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.46408,
      "id": "26323882",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i i6 cá»§a e bá»‹ rÆ¡i vá»¡ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ thay bao nhiÃªu áº¡, Ä‘iá»‡n thoáº¡i e cÃ²n báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra mÃ¡y vÃ  giÃºp anh chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng há»— trá»£ vÃ  hÃ£ng sáº½ bÃ¡o phÃ­ vÃ  thá»i gian cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n anh nha.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.459272,
      "id": "27230279",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº£o hÃ nh lÃ¢u Ä‘á»±á»£c láº¥y mÃ¡y vá» quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh gá»­i mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh giÃºp anh hay sao áº¡? Náº¿u váº­y thÃ¬ thá»i gian chuyá»ƒn hÃ£ng khoáº£ng tá»« 10-15 ngÃ y anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.438449,
      "id": "22763322",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh sáº¡c cÃ¡ch Ä‘Ãªm tá»›i sÃ¡ng cÃ²n láº¡i 84% mÃ¡y cÃ³ bá»‹ sao ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y báº¡n bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng, nhiá»u á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, má»Ÿ nhiá»u káº¿t ná»‘i máº¡ng,..báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n cÃ¡c bÆ°á»›c sau xem cÃ³ giÃºp cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©: Sá»­ dá»¥ng cá»§ sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng (theo mÃ¡y) > Thay Ä‘á»•i vá»‹ trÃ­ cáº¯m sáº¡c > Táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m > Táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t VD: Bluetooth, GPS, Äá»“ng bá»™â€¦> Táº¯t nguá»“n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y. LÆ°u Ã½ : Báº¡n khÃ´ng nÃªn sá»­ dá»¥ng mÃ¡y trong lÃºc sáº¡c, Ä‘á»ƒ quÃ¡ trÃ¬nh sáº¡c Ä‘Æ°á»£c á»•n Ä‘á»‹nh nháº¥t nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.421691,
      "id": "18347835",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i báº£o hÃ nh thÃ¢n mÃ¡y 12 thÃ¡ng la ntn nhá»‰",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Ráº¥t xin lá»—i vÃ¬ Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ anh Ä‘á»£i lÃ¢u anh nhÃ©. Báº£o hÃ nh thÃ¢n mÃ¡y lÃ  báº£o hÃ nh cÃ¡c váº¥n Ä‘á» lá»—i tá»« sáº£n pháº©m Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã³ anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3295355,
      "id": "25700080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh dÃ¹ng ip5s mÃ  bá»‹ thay mÃ n hÃ¬nh rá»“i,dÃ¹ng Ä‘c thá»i gian mÃ¡y cá»© bá»‹ Ä‘Æ¡ ko báº¥m hay cáº£m á»©ng gÃ¬ Ä‘c.cho há»i nguyÃªn nhÃ¢n vÃ¬ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n thay mÃ n hÃ¬nh á»Ÿ cÃ¡c cá»­a hÃ ng ngoÃ i hay sao váº­y, náº¿u váº­y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ khi thay mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng lÃ m xáº£y ra tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n nha, báº¡n mang mÃ¡y tá»›i láº¡i nÆ¡i Ä‘Ã£ thay tháº¿ mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.310161,
      "id": "19569635",
      "field_search": "question",
      "question": "tá»‘i Ä‘Æ°a mÃ¡y Ä‘i báº£o hÃ nh mÃ  bÃªn TGDÄ khÃ´ng tháº¥y gá»i láº¡i lÃ½ do tháº¿ nÃ o",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sau khi trung tÃ¢m báº£o hÃ nh cá»§a hÃ£ng kiá»ƒm tra tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y xong sáº½ cÃ³ nhÃ¢n viÃªn liÃªn láº¡c thÃ´ng tin ngay cho anh Ä‘Ã³ áº¡.ThÃ¢n gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.285991,
      "id": "21039139",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh tháº¥y nhiá»u vid trÃªn youtube bá»‹ ghi ko kháº£ dá»¥ng nhÆ°ng xem trÃªn mÃ¡y tÃ­nh váº«n Ä‘c lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y lÃ  do cÃ¡c video nÃ y bá»‹ vi pháº¡m báº£n quyá»n Ã¢m nháº¡c nÃªn khÃ´ng há»— trá»£ xem trÃªn smartphone Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.260499,
      "id": "25407028",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiá»ƒm tra báº£o hÃ nh cá»§a mÃ¡y nhÆ° nÃ o qtv",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ vÃ o Ä‘Ã¢y nháº­p IMEI kiá»ƒm tra báº£o hÃ nh hoáº·c dÃ¹ng sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i mua hÃ ng liÃªn há»‡ Tá»•ng Ä‘Ã i mua hÃ ng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiá»ƒm tra cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.243934,
      "id": "25759489",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cá»§a munhf bá»‹ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh vÃ  váº«n cÃ²n trong thá»i gian báº£o hÃ nh. Váº­y mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ hÆ°á»Ÿng nhá»¯ng lá»£i Ã­ch gÃ¬ khi Ä‘áº¿n thay mÃ n hÃ¬nh nhá»‰?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y,Â  náº¿u sáº£n pháº©m bá»‹ há»ng do lá»—i ngÆ°á»i dÃ¹ng thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh cÃ³ tÃ­nh phÃ­ sá»¯a chá»¯a anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.235737,
      "id": "20023451",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh muá»‘n Ä‘á»•i mÃ¡y sony xperia xa cá»§a mÃ¬nh..váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh 2 thÃ¡ng ná»¯a,váº­y mÃ¬nh pháº£i cÃ¡p thÃªm bao nhiu váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ BÃªn em sáº½ há»— trá»£ thu mÃ¡y vá»›i Ä‘iá»u kiá»‡n mÃ¡y mua má»›i, cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh vÃ  Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ bÃªn em . Náº¿u sáº£n pháº©m cá»§a anh Ä‘á»§ Ä‘iá»u kiá»‡n thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ hoÃ n láº¡i lÃ  35% giÃ¡ sáº£n pháº©m trÃªn hÃ³a Ä‘Æ¡n vá»›i Â sáº£n pháº©m mua khÃ´ng quÃ¡ 10 thÃ¡ng anh nhÃ©. Tuy nhiÃªn, Ä‘Ã¢y chá»‰ lÃ  má»©c tham kháº£o.Â Anh cho em xin giÃ¡Â sáº£n pháº©m lÃºc anh muaÂ Ä‘á»ƒ em tÃ­nh má»©c bÃ¹ cho anhÂ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Â Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.220942,
      "id": "21889192",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡c báº¡n cho mÃ¬nh há»i. MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng Iphone 6s plus. MÃ¡y cá»§a mÃ¬nh tá»± dÆ°ng mÃ n hÃ¬nh xuáº¥t hiá»‡n cÃ¡c dÃ²ng káº» dá»c vÃ  káº» ngang. CÃ¡c dÃ²ng káº» Ä‘Ã³ lÃºc cÃ³ lÃºc khÃ´ng. Nhiá»u khi mÃ n hÃ¬nh cÃ²n bá»‹ nhÃ¡y lÃ m Ä‘Æ¡ mÃ¡y. LÃ  do nguyÃªn nhÃ¢n táº¡i sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do lá»—i xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.211817,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao mÃ¡y Ä‘ang nhiÃªn khÃ´ng bá»‹ sao cáº£ sáº¡c bthg tá»± nhiÃªn bá»‹ sáº­p nguá»“n khÃ´ng báº­t mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng lÃªn mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y xong nÃºt home cÃ³ cáº£m giÃ¡c ráº¥t nÃ³ng Cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao láº¡i nhÆ° tháº¿ áº¡ ??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ trÆ°á»›c tiÃªn báº¡n thá»­ cáº¯m sáº¡c cho mÃ¡y khoáº£ng 30 phÃºt sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.20549,
      "id": "21335508",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kt giÃºp em sÄ‘t xxxx8135659 cÃ²n báº£o hÃ nh miáº¿ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh k?",
      "answer": "ChÃ o anh ! Â Anh vui lÃ²ng Ä‘á»£i bÃªn em trong 15 phÃºt ná»¯a Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.14609,
      "id": "27111794",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone-6-32gb-gold mÃ¬nh mua 07/07/2017 bá»‹ lá»—i wfi vÃ  kÃªnh gÃ³c mÃ n hÃ¬nh mÃ¬nh Ä‘i báº£o hÃ nh ngÃ y 16/04/2018 Ä‘áº¿n hÃ´m nay mÃ¬nh nháº­n mÃ¡y má»›i hÃ£ng iPhone (Apple) Ä‘Ã£ quyáº¿t Ä‘á»‹nh Ä‘á»•i cho mÃ¬nh má»™t mÃ¡y má»›i iphon 6 32 lÃºc ra Ä‘áº¿n thegioididong mÃ¬nh xem mÃ¡y thÃ¬ mÃ¡y má»›i mÃ¬nh Ä‘á»c biÃªn báº£n mÃ¡y má»›i xem ká»¹ láº¡i thÃ¬ gÃ³c kÃªnh mÃ n hÃ¬nh váº«n cÃ²n nguyÃªn nhÃ¢n nÃ y cÃ³ ai tá»«ng gáº·p chÆ°a mÃ¬nh Ä‘Ã£ chao Ä‘á»•i vá»›i quáº£n lÃ½ bÃªn thegioididong Ä‘em Ä‘i kiá»ƒm tra vÃ  lÃ m rÃµ",
      "answer": "@Äá»— VÄƒn Äá»©c: chá»— nÃ o tháº¿?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1106,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd xÃ i Ip6 , sim mÃ¬nh bá»‹ \" khÃ´ng cÃ³ dá»‹ch vá»¥ \" mÃ¬nh Ä‘Ã£ reset , cÃ i láº¡i máº¡ng vÃ  mÃ¡y ,mÃ  váº«n k Ä‘c thÃ¬ pháº£i lÃ m sao?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá» tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© trá»±c tiáº¿p há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.08256,
      "id": "30291696",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip6 bá»‹ á»‘ vÃ ng xung quanh mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng cÃ³ báº£o hÃ nh khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y á»Ÿ Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ ghÃ© Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡i mÃ¡y nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.055998,
      "id": "24842215",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y mÃ¬nh toÃ n bá»‹ treo mÃ¡y nhá»‰ ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t gá»‘c cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n nhÃ©. LÆ°u Ã½ thao tÃ¡c nÃ y sáº½ xÃ³a háº¿t dá»¯ liá»‡u trÃªn mÃ¡y nÃªn báº¡n cáº§n sao lÆ°u, báº¡n cáº§n Ä‘áº£m báº£o mÃ¡y chÆ°a Jailbreak vÃ  nhá»› rÃµ tÃ i khoáº£n vÃ  máº­t kháº©u iCloud Ä‘Ã£ Ä‘Äƒng nháº­p trÃªn mÃ¡y trÆ°á»›c khi thá»±c hiá»‡n. Báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > XÃ³a táº¥t cáº£ ná»™i dung vÃ  cÃ i Ä‘áº·t > OK. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.011286,
      "id": "29470636",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mÃ¬nh lÃ m máº¥t cÃ¡i nÃºt tráº¯n trÃªn mÃ n hÃ¬nh r lam sao hiá»‡n lÃªn láº¡i áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng vÃ oÂ CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Trá»£ nÄƒng > AssistiveTouch > Báº­t nha báº¡nÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.006487,
      "id": "23871749",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i mÃ¡y e ko hiá»ƒn thá»‹ nhÃ  máº¡ng, giá» vÃ  pin á»Ÿ gÃ³c trÃªn mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh lÃ  bá»‹ sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n táº¯t mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i vÃ o thá»­ láº¡i xem cÃ²n gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng báº¡n nhÃ©, cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y Ä‘ang gáº·p lá»—i xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng trÃªn. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.003874,
      "id": "21156961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  mÃ¡y minh mÃ¬nh xÃ i cÃ³ lÃºc Ä‘á»ƒ trong tÃºi quáº§n jean nÃªn hay bá»‹ cáº¥n mÃ¡y khi Ä‘i láº¡i vÃ  cháº¡y xe, vÃ  mÃ¬nh cÅ©ng sÆ¡ Ã½ Ä‘á»ƒ mÃ¡y trong tÃºi Ã¡o vÃ  cáº¥n vÃ o tá»§ thÃ¬ khi bá»‹ nhá»¯ng trÆ°á»ng há»£p trÃªn thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ khÃ´ng áº¡? cÃ³ thá»ƒ lÃ m thay Ä‘á»•i mÃ u mÃ n hÃ¬nh hay pháº§n cá»©ng bÃªn trong mÃ¡y bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng? MÃ¬nh cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº½ khÃ´ng sao Ä‘Ã¢u áº¡, khi mÃ¡y bá»‹ va Ä‘áº­p máº¡nh, rÆ¡i tá»« trÃªn cao thÃ¬ mÃ¡y má»›i cÃ³ thá»ƒ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng á»Ÿ pháº§n cá»©ng nÃªn anh cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.99852,
      "id": "21449729",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y tÃ´i má»›i mua táº¡i TGDÄ Ä‘Æ°á»£c hÆ¡n má»™t tuáº§n thÃ¬ bá»‹ rÆ¡i ná»©t mÃ n hÃ¬nh, mÃ¡y váº«n sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng, theo chÃ­nh sÃ¡ch báº£o hÃ nh cá»§a iphone tÃ´i cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh,BÃªn em há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 khi cÃ³ lá»—i nhÃ  sáº£n xuáº¥t trong thÃ¡ng Ä‘Ã¢u tiÃªn áº¡. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y lÃ  lá»—i ngÆ°á»i dÃ¹ng bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ Ä‘á»•i mÃ¡y, báº£o hÃ nh Ä‘Æ°á»£c áº¡. BÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh chuyá»ƒn hÃ£ng sá»­a chá»¯a dÃ¹m anh vÃ  bÃ¡o chi phÃ­ láº¡i cho anh áº¡.Anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.956153,
      "id": "31233944",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em iPhone 6 32G e mua dÃ¹ng dc tgian bÃ¢y giá» mÃ¡y bá»‹ mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»ƒm má» nhá» á»Ÿ gÃ³c bÃªn pháº£i,nhiá»u láº§n bá»‹ Ä‘en 1 ná»­a mÃ n hiÌ€nh thÃ¬ bá»‹ lá»—i gÃ¬ ak,vÃ  cho e há»i báº£o hÃ nh mÃ¡y mua á»Ÿ cá»­a hÃ ng mÃ¬nh thÃ¬ bao lÃ¢u,lá»—i cÃ³ sá»­a dc kg???em cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.947529,
      "id": "21732221",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i mÃ¬nh má»›i mua Ä‘c 1 tuáº§n mÃ  cá»¥c sáº¡c nÃ³ bá»‹ hÆ° cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh k v",
      "answer": "ChÃ o anh Lá»±cÂ sáº¡c cá»§a Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh 12 thÃ¡ng áº¡. Anh Ä‘em sáº¡c ra Thegioididong.com cho nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.907757,
      "id": "19907541",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i.  Em dÃ¹ng app zalo gá»i video mÃ  nÃ³ cá»© tá»± táº¯t mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ lÃ m sao Ä‘á»ƒ háº¿t áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Mong báº¡n cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ mÃ¡y chá»‰ táº¯t mÃ n hÃ¬nh khi gá»i Ä‘Ã m thoáº¡i hay táº¯t mÃ n hÃ¬nh vÃ  táº¯t luÃ´n á»©ng dá»¥ng Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.896755,
      "id": "31340081",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¡n cho mÃ¬nh há»i iPhone6 64gb DÃ¹ng hay bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh pháº£i lÃ m sao váº­y báº¡n",
      "answer": "ChaÌ€o anh,Vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nhÆ° váº­y thÃ¬ anh thá»­ lÃ m khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t gá»‘c cá»§a mÃ¡y xem cÃ³ hiá»‡u quáº£ khÃ´ng nha. Anh vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > XoÃ¡ táº¥t cáº£ ná»™i dung vÃ  CÃ i Ä‘áº·t. Tá»‘t nháº¥t anh nÃªn Ä‘Äƒng xuáº¥t tÃ i khoáº£n iCloud khá»i mÃ¡y, vÃ  sao lÆ°u láº¡i dá»¯ liá»‡u cáº§n thiáº¿t vÃ¬ thao tÃ¡c nÃ y sáº½ lÃ m mÃ¡y máº¥t má»i dá»¯ liá»‡u nha.Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.863038,
      "id": "21200444",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y tÃ´i mua Ä‘Æ°á»£c hai thÃ¡ng rá»“i. HÃ´m nay gÃ³c mÃ¡y tá»± nhiÃªn bá»‹ Ä‘en loÃ  1 chÃºt mÃ n hÃ¬nh. á» tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng cÃ³ há»— trá»£ báº£o hÃ nh khÃ´ng? Cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u nhÆ° sáº£n mua sáº£n pháº©m táº¡i Â Thegioididong.com, thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.854536,
      "id": "27403314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i kiá»ƒm tra ngÃ y kÃ­ch hoáº¡t vs báº£o hÃ nh sao váº­y vs kiá»ƒm tra imei mÃ¡y cÃ³ pháº£i quá»‘c táº¿ k mÃ  ra toÃ n tiáº¿ng anh khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«nÂ  áº¡, vÃ  trÆ°á»ng há»£p kiá»ƒm tra báº£n quá»‘c táº¿ thÃ¬ báº¡n vui lÃ²ng láº¯p láº§n lÆ°á»£t 2,3 Sim nhÃ  máº¡ng khÃ¡c nhau vÃ o mÃ¡y , sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra náº¿u nháº­n táº¥t cáº£ Sim vÃ  cÃ³ sÃ³ng, nghe gá»i bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ mÃ¡y báº¡n lÃ  báº£n quá»‘c táº¿ , ngoÃ i ra lÃ  báº£n lock nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.845388,
      "id": "21584531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i Ip5s cá»§a e mua á»Ÿ TGDD mÃ  háº¿t báº£o hÃ nh váº­y bÃªn cá»­a hÃ mg cÃ³ thÃ¢u láº¡i kg áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Ngá»cRáº¥t tiáº¿c Thegioididong.com chá»‰ há»— trá»£ thu láº¡i cÃ¡c mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c kinh doanh má»›i á»Ÿ Thegioididong.com vÃ  chÆ°a quÃ¡ 12 thÃ¡ng dÃ¹ng thÃ´i chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.831335,
      "id": "27898641",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e â‚«ag xÃ i mÃ¡y OPPO f5 cÃ²n báº£o hÃ nh,  e muá»‘n Ä‘á»•i iphone 6 32g dc ko áº¡h",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Hiá»‡n náº¿u sáº£n pháº©m chá»‹ mua má»›i táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh , khÃ´ng bá»‹ lá»—i ngÆ°á»i dÃ¹ng bÃªn em sáº½ há»— trá»£ thu láº¡i sáº£n pháº©m cho chá»‹ nhÃ© , chá»‹ vui lÃ²ng cho em biáº¿t ngÃ y mua , giÃ¡ mua sáº£n pháº©m bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra giÃºp chá»‹ nhÃ© .Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.827215,
      "id": "27495441",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua iphone 6 32G  mÃ¡y Ä‘á»•i tráº£ báº£o hÃ nh chÃ­nh hÃ£ng Ä‘áº¿n thÃ¡ng 4/2019 mÃ  sao mÃ¡y mÃ¬nh cá»© vÃ i ngÃ y nÃ³ láº¡i bÃ¡o khÃ´ng cÃ³ tháº» sim..pháº£i thÃ¡o sim vÃ  láº¯p láº¡i má»›i nháº­n sim..",
      "answer": "TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thÃ¡o SIM lÃ m vá»‡ sinh sau Ä‘Ã³ láº¯p láº¡i hoáº·c thá»­ láº¯p má»™t SIM khÃ¡c vÃ o mÃ¡y xem tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn cÃ³ Ä‘Æ°á»£c kháº¯c phá»¥c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. CÃ³ thá»ƒ do tiáº¿p xÃºc Sim vÃ  mÃ¡y khÃ´ng tá»‘t nha báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.819451,
      "id": "20512972",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i náº¿u ip cá»§a e mua á»Ÿ tgdd mÃ  háº¿t báº£o hÃ nh thÃ¬ tgdd cÃ³ Ä‘em bh cho e ko áº¡ tks",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng sá»¯a chá»¯a. Sau Ä‘Ã³ hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ cho anh.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.819298,
      "id": "28690103",
      "field_search": "question",
      "question": "Tráº£ gÃ³p mÃ¡y má»›i trong há»™p luÃ´n hay mÃ¡y Ä‘á»•i báº£o hÃ nh váº­y qtv?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ . Anh mua tráº£ gÃ³p sáº£n pháº©m trÃªn lÃ  mÃ¡y má»›i nguyÃªn seal 100% áº¡ , tuy nhiÃªn anh cho em xin Ä‘á»™ tuá»•i vÃ  giáº¥y tá» hiá»‡n cÃ³ em há»— trá»£ lÃ£i suáº¥t giÃºp anh nha .Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8167305,
      "id": "27126993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ m sao Ä‘á»ƒ nghe nháº¡c khi táº¯tt mÃ n hÃ¬nh váº­y QTV Ã½ mÃ¬nh lÃ  nghe xong bÃ i nÃ y nÃ³ chuyÃªn sang bÃ i khÃ¡c Ã¡ táº¡i vÃ¬ mÃ¬nh nghe trÃªn safari khi táº¯t mÃ n hÃ¬nh nghe háº¿t bÃ i xong nÃ³ ngá»«ng lun mÃ¬nh mÃºn nghe xong nÃ³ chuyá»ƒn bÃ i tiáº¿p theo thÃ¬ lÃ m sao váº­y ???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº¡n nghe nháº¡c trÃªn trang web nÃ o váº­y áº¡, Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ© .Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.808291,
      "id": "27899827",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua mÃ¡y nÃ y tai nghe vÃ  cÃ¡p sáº¡c trong há»™p báº£o hÃ nh á»Ÿ Ä‘Ã¢u vÃ  bao lÃ¢u ká»ƒ tá»« khi mua mÃ¡y áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Dáº¡ tai nghe vÃ  sáº¡c mÃ¡y nÃ y bÃªn em báº£o hÃ nh 12 thÃ¡ng nha chá»‹, chá»‹ sáº½ mang ra SiÃªu thá»‹ Thegioididong gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho chá»‹ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.788597,
      "id": "28793405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e má»›i mua há»“i chiá»u mk vá» xÃ i Ä‘Ã£ bá»‹ sá»c mÃ n hÃ¬nh váº­y giá» pháº£i lÃ m sao Ä‘Ã¢y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u mÃ¡y cá»§a báº¡n cÃ³ lá»—i nÃ y thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m ghÃ© láº¡i Ä‘áº¿n Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng, bÃªn mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ kiá»ƒm tra sáº£n pháº©m giÃºp báº¡n nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7869425,
      "id": "19874549",
      "field_search": "question",
      "question": "M Ä‘ang dÃ¹ng mÃ¡y tÃ­nh báº£ng samsung tab a 10.1 spen giá» mÃ¬nh muá»‘n Ä‘á»•i sang 6 32gb thÃ¬ cÃ³ Ä‘c ko ad mÃ¡y cá»§a mÃ¬nh cÃ²n báº£o hÃ nh 8 thÃ¡ng",
      "answer": "ChÃ o anh CÆ°á»ngAnh mua mÃ¡y má»›i táº¡i Thegioididong.com cÃ²n thá»i háº¡n 12 thÃ¡ng thÃ¬ bÃªn em cÃ³ hoÃ n láº¡i tiá»n cho anh áº¡. Anh bá»‹ trá»« 20% giÃ¡ mÃ¡y trÃªn hÃ³a Ä‘Æ¡n, cho thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cÃ¡c thÃ¡ng tiáº¿p theo má»—i thÃ¡ng trá»« thÃªm 5% áº¡. Sau Ä‘Ã³ anh bÃ¹ tiá»ƒn Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.764504,
      "id": "21600580",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh muá»‘n mua mÃ¡y cÅ© ip6 32g cÃ³ tráº£ gÃ³p khÃ´ng cÃ³ báº£o hÃ nh ko váº­y ??",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ náº¿u mua sáº£n pháº©m á»Ÿ siÃªu thá»‹ bÃªn em thÃ¬ cháº¯c cháº¯n 100% sáº£n pháº©m cÃ³ báº£o hÃ nh anh nhÃ©, khÃ´ng biáº¿t anh chá»n Ä‘Æ°á»£c sáº£n pháº©m chÆ°a, náº¿u chÆ°a Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ anh vui lÃ²ng cung cáº¥p Ä‘á»‹a chá»‰ cá»§a anh (quáº­n huyá»‡n, tá»‰nh thÃ nh) Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  sáº½ há»— trá»£ anh thÃ´ng tin láº¡i ngay nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.75615,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y em nghe nháº¡c mÃ¡y bá»‹ nÃ³ng mau háº¿t pin . LÃ  bá»‹ gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, xÃ³a cÃ¡c á»©ng dá»¥ng nhÆ° diá»‡t virus, tÄƒng tá»‘c, quÃ©t rÃ¡c, táº¯t nguá»“n mÃ¡y sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i kiá»ƒm tra láº¡i giÃºp mÃ¬nh nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.743445,
      "id": "28631619",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiá»ƒm tra dÃ¹m em sÄ‘t nÃ y mÃ¡y cá»§a em cÃ²n báº£o hÃ nh k áº¡?0943422529 ÄÃ¢y áº¡!",
      "answer": "ChÃ o báº¡nRáº¥t tiáº¿c thÃ´ng tin báº¡n cung cáº¥p bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra khÃ´ng cÃ³ Ä‘Æ¡n hÃ ng, mong báº¡n mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nhaThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n báº¡n",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.72301,
      "id": "19860240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y mÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng xoay video mÃ  nÃ³ láº¡i xoay cÃ³ 1 ná»­a mÃ n hÃ¬nh lÃ  sao váº­y ğŸ˜",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p cá»§a mÃ¬nh báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ thao tÃ¡c báº¥m giá»¯ phÃ­m nguá»“n  home trong khoáº£ng 10s chá» xuáº¥t hiá»‡n hÃ¬nh quáº£ tÃ¡o cho mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i thá»­ xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.71748,
      "id": "28795308",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh vÃ o hÃ¬nh Ä‘en thÃ¬ xuáº¥t hiá»‡n vÃ i Ä‘Ã³m sÃ¡ng thÃ¬ lÃ m sao háº¿t áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Do Ä‘Ã¢y lÃ  vá» pháº§n cá»©ng nÃªn bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n cÃ¡ch giÃ¡n tiáº¿p qua Comment Ä‘Æ°á»£c, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©. Tá»‘t nháº¥t báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra Trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y vÃ  Ä‘Æ°a ra cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c cho báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.676956,
      "id": "29686611",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua mÃ¡y á»Ÿ hÃ  giang, nhÆ°ng vá» nam Ä‘á»‹nh cÃ³ báº£o hÃ nh dc á»Ÿ TGGÄ nam Ä‘á»‹nh k",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Dáº¡ náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ ra siÃªu thá»‹ báº¥t ká»³ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ chá»‹ nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.669594,
      "id": "25461771",
      "field_search": "question",
      "question": "Dáº¡ cho em hoi ai, giá» em muá»‘n Ä‘á»•i iPhone 6 16g lÃªn 32g cÃ³ Ä‘Æ°á»£c ko ai, mÃ¡y e Ä‘Ã£ háº¿t báº£o hÃ nh áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c mÃ¡y cá»§a anh háº¿t báº£o hÃ nh thÃ¬ bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thu láº¡i Ä‘á»ƒ anh Ä‘á»•i sang sáº£n pháº©m khÃ¡c Ä‘Æ°á»£c anh nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.668016,
      "id": "23695247",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone cá»§a em bá»‹ dÃ­nh icloud giá» pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n cho mÃ¬nh xin thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ báº¡n thao tÃ¡c nhÆ° tháº¿ nÃ o mÃ¡y bÃ¡o Ä‘Äƒng nháº­p icloud Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.649574,
      "id": "19271814",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua may. Sao mÃ¬nh gá»i video call trÃªn zalo. Â HÃ¬nh áº£nh bá»‹ mÃ©o váº­y add. TrÃªn iphone 6 32gb",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Mong báº¡n cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ hÃ¬nh áº£nh bá»‹ mÃ©o lÃ  nhÆ° tháº¿ nÃ o (giáº­t lag hay má»)Â Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nhÃ©.Â mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.649125,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh má»›i mua mÃ¡y ngÃ y 12/2 mÃ  giá» mÃ¡y cá»© hay bá»‹ sáº­p nguá»“n . nhÆ° váº­y lÃ  sao ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t gá»‘c cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n nhÃ©. LÆ°u Ã½ thao tÃ¡c nÃ y sáº½ xÃ³a háº¿t dá»¯ liá»‡u trÃªn mÃ¡y nÃªn báº¡n cáº§n sao lÆ°u, báº¡n cáº§n Ä‘áº£m báº£o mÃ¡y chÆ°a Jailbreak vÃ  nhá»› rÃµ tÃ i khoáº£n vÃ  máº­t kháº©u iCloud Ä‘Ã£ Ä‘Äƒng nháº­p trÃªn mÃ¡y trÆ°á»›c khi thá»±c hiá»‡n. Báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > XÃ³a táº¥t cáº£ ná»™i dung vÃ  cÃ i Ä‘áº·t > OK. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.642668,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh liÃªn tá»¥c lÃ  sao váº­y áº¡, em mua mÃ¡y vá» Ä‘Æ°á»£c 3 thÃ¡ng mÃ  nhiá»u lÃºc muá»‘n nÃ©m luÃ´n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng nÃªn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y cháº¡y mÆ°á»£t hÆ¡n vÃ  á»•n hÆ¡n trÃ¡nh tÃ¬nh tráº¡ng cháº­m vÃ  lag Ä‘Æ¡ mÃ¡y nÃ y xáº£y ra báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.642541,
      "id": "28396248",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ²n báº£o hÃ nh apple k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Dáº¡ sáº£n pháº©m nÃ y lÃ  má»›i 100% cÃ²n báº£o hÃ nh Apple bÃ¬nh thÆ°á»ng nha anh.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.638924,
      "id": "28152518",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n Ä‘áº·t láº¡i cÃ¢u há»i báº£o máº­t, nhÆ°ng cÃ¢u há»i báº£o máº­t cÅ© mÃ¬nh k biáº¿t, giá» pháº£i lÃ m sao.... TK icloud lÃ  do NV á»Ÿ TGDÄ táº¡o cho mÃ¬nh khi mua mÃ¡y????",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n cÃ²n thÃ´ng tin máº­t kháº©u tÃ i khoáº£n Icloud nÃ y khÃ´ng vÃ¢y,Â mong báº¡n sá»›m pháº£n há»“i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.60599,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iPhone 6 32gb cÃ³ Ä‘Æ°á»£c 1 ngÃ y sao gÃ³c pháº£i mÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y mÃ¬nh áº¥n vÃ o láº¡i tháº¥y khÃ´ng kÃ­n bá»‹ phá»“ng lÃ  sao.3 gÃ³c cÃ²n láº¡i khÃ´ng bá»‹",
      "answer": "@Quang: gÃ³c gáº§n cáº¡nh nÃºt hÆ¡n bÃªn pháº£i cá»§a mÃ¡y",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.604852,
      "id": "22731656",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh tá»± nhiÃªn bá»‹ táº¯t camera trong messenger mÃ  vÃ o cÃ i Ä‘áº·t thÃ¬ ko má»Ÿ Ä‘c.ko tÃ¬m tháº¥y chá»• Ä‘á»ƒ má»Ÿ nhÆ° cÃ¡c mÃ¡y khÃ¡c thÃ¬ pháº£i lÃ m sao ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn giÃºp mÃ¬nh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.57015,
      "id": "26946049",
      "field_search": "question",
      "question": "báº£o hÃ nh sao váº­y add",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ sáº£n pháº©m nÃ y Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ báº£o hÃ nh gá»“m: ThÃ¢n mÃ¡y 12 thÃ¡ng, sáº¡c 12 thÃ¡ng, tai nghe 12 thÃ¡ng Ä‘Ã³ áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.558077,
      "id": "24080294",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät iphon 6 cua tÃ´i bá»‹ hiá»ƒn thá»‹ bÃ n phÃ­m áº©n trÃªn mÃ n hÃ¬nh h muá»‘n táº¯t pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Xin lá»—i mÃ¬nh chÆ°a hiá»ƒu rÃµ cÃ¢u há»i cá»§a báº¡n. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng chá»¥p láº¡i mÃ n hÃ¬nh gá»­i láº¡i táº¡i Ä‘Ã¢y giÃºp mÃ¬nh. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.54238,
      "id": "26715690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i ngu. MÃ¡y nÃ y váº«n nguyÃªn seal vÃ  báº£o hÃ nh chÃ­nh hÃ£ng áº¡. Hay tháº¿ nÃ o?? MÃ  giÃ¡ chÃ¡t tháº¿ áº¡??",
      "answer": "ChÃ o anh,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB nÃ y lÃ  mÃ¡y má»›i nguyÃªn seal 100% Ä‘áº§y Ä‘á»§ báº£o hÃ nh chÃ­nh hÃ£ng áº¡. GÃ­aÂ 6.990.000â‚« cá»§a mÃ¡y cÅ©ng khÃ¡ phÃ¹ há»£p, thuá»™c táº§m trung rá»“i áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.54061,
      "id": "28867682",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh mua ngÃ y 10/10/2017 váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh pháº£i khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Náº¿u anh muaÂ  lÃ  sáº£n pháº©m má»›i thÃ¬ váº«n cÃ²n trong háº¡n báº£o hÃ nh 12 thÃ¡ng nha anh.Chia sáº» cÃ¹ng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.537266,
      "id": "23084224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ m sao Ä‘á»ƒ biáº¿t iphone cÃ²n zin hay Ä‘Ã£ bá»‹ thÃ¡o ra sá»­a chá»¯a",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ tá»‘t nháº¥t nÃªn mang sáº£n pháº©m ra trung tÃ¢m báº£o hÃ nh rá»“i bÃªn Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra sau Ä‘Ã³ há»— trá»£ anh nhÃ©, Ä‘Ã³ lÃ  cÃ¡ch tá»‘t nháº¥t Ä‘á»ƒ biáº¿t Ä‘Æ°á»£c chi tiáº¿t sáº£n pháº©m tháº¿ nÃ o Ä‘Ã³ anh Æ¡iChia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.532405,
      "id": "30770955",
      "field_search": "question",
      "question": "E cÃ³ b cáº§n tiá»n gáº¥p nÃªn Ä‘á»‹nh sang cho e ip6 nÃ³i cÃ²n báº£o hÃ nh á»Ÿ TGDD 11 thÃ¡ng , nhÆ°ng sá»£ bá»‹ lá»«a !!! Tháº¿ cÃ³ cÃ¡ch nÃ o ktra Ä‘á»ƒ biáº¿t nÃ³ cÃ²n báº£o hÃ nh á»Ÿ mÃ¬nh 11 thÃ¡ng Ä‘Ã³ ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Dáº¡ anh cÃ³ thá»ƒ cho bÃªn em xin thÃ´ng tin imei mÃ¡y Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra giÃºp anh, anh nha.Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.525064,
      "id": "20906825",
      "field_search": "question",
      "question": "xin há»i thá»‰nh thoáº£ng mÃ¡y em nÃ³ hay bá»‹ nhÆ° váº­y thÃ¬ lÃ m ntn cho háº¿t tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.519133,
      "id": "30216276",
      "field_search": "question",
      "question": "TÃ´i mua mÃ¡y ngÃ y 28/9 Ä‘áº¿n nay nt sá»‘ imei gá»­i 6060 sao mÃ¡y váº«n chÆ°a Ä‘Æ°á»£c Ä‘Äƒng kÃ½ báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ anh cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i mua hÃ ng cá»§a anh Ä‘á»ƒ em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ anh áº¡Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.515894,
      "id": "20082273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bá»‹ cháº¥m tráº¯ng trong mÃ n hÃ¬nh lÃ  do lá»—i gÃ¬ hay lÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ sá»± cá»‘ váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p cá»§a mÃ¬nh báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ thao tÃ¡c báº¥m giá»¯ phÃ­m nguá»“n  home trong khoáº£ng 10s chá» xuáº¥t hiá»‡n hÃ¬nh quáº£ tÃ¡o cho mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i thá»­ xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.507461,
      "id": "21334818",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad vui lÃ²ng kiá»ƒm tra xem sdt e cÃ²n báº£o hÃ nh dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng. xxxx012397",
      "answer": "ChÃ o anh Hiá»‡n ráº¥t tiáº¿c pháº£i Ä‘á»ƒ anh Ä‘á»£i lÃ¢u áº¡. Hiá»‡n miáº¿ng dÃ¡n cá»§a anh báº£o hÃ nh Ä‘áº¿n 26/09/2017 anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.493324,
      "id": "30030302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i phá»¥ kiá»‡n mua cÃ¹ng mÃ¡y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh k áº¡. Náº¿u mÃ  hÆ° luÃ´n thÃ¬ cÃ³ dc Ä‘á»•i k",
      "answer": "Dáº¡ chÃ o chá»‹Â Vá»›i cÃ¡c Æ°u Ä‘Ã£i mua phá»¥ kiá»‡n giáº£m giÃ¡ kÃ¨m mÃ¡y váº«n Ä‘Æ°á»£c hÆ°á»Ÿng chÃ­nh sÃ¡ch báº£o hÃ nh cÅ©ng nhÆ° Ä‘á»•i tráº£ nhÆ° cÃ¡c sáº£n pháº©m phá»¥ kiá»‡n mua má»›i chá»‹ nha, chá»‹ hoÃ n toÃ n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.482043,
      "id": "28613740",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh iphone5s cá»§a mÃ¬nh cÃ²n báº£o hÃ nh ko áº¡ sdt xxxx7452621",
      "answer": "ChÃ o anh,Iphone 5s anh mua ngÃ y 24/08/2017 cÃ²n báº£o hÃ nh áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.473978,
      "id": "27431885",
      "field_search": "question",
      "question": "QuÃ¡ 15 ngÃ y tgdd khÃ´ng tráº£ mÃ¡y báº£o hÃ nh thÃ¬ ls",
      "answer": "ChÃ o anh ThuDáº¡.Â Náº¿u mÃ¡y gá»­i Ä‘i báº£o hÃ nh quÃ¡ 15 ngÃ y hÃ£ng báº£o hÃ nh chÆ°a tráº£ mÃ¡y cho khÃ¡ch hÃ ng, TGDÄ cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ khÃ¡ch thu láº¡i mÃ¡y há»ng vá»›i má»©c giÃ¡ há»— trá»£ (Ä‘á»‘i vá»›i cÃ¡c sáº£n pháº©m iPhone sáº½ Ã¡p dá»¥ng theo chÃ­nh sÃ¡ch cá»§a Apple). VÃ  Thegioididong.com chá»‰ Ã¡p dá»¥ng thu mua cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ  pháº£i cÃ²n trong Ä‘iá»u kiá»‡n báº£o hÃ nh.Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.455021,
      "id": "26308966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh chÃºt Ã½ kiáº¿n vá»›i mÃ¬nh mÃºn mua mÃ¡y cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh RAM trÃªn 6gm giÃ¡ dÆ°á»›i 10tr",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡. Má»i anh tham kháº£oÂ Â vÃ Â Â !!Chia sáº½ cÃ¹ng anh áº¡ !!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}